[
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-benda-34",
        "Prijmeni": "Benda",
        "Profile": "/osoba/martin-benda-34",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.benda1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.benda1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivan",
        "NameId": "ivan-jenik-2",
        "Prijmeni": "Jen\u00edk",
        "Profile": "/osoba/ivan-jenik-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivan.jenik.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivan.jenik.3"
            },
            {
                "Id": "koalicepk.cz/inpage/ivan-jenik/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "koalicepk.cz/inpage/ivan-jenik/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MVDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-fiala-5",
        "Prijmeni": "Fiala",
        "Profile": "/osoba/tomas-fiala-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomasfialaSenat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomasfialaSenat"
            },
            {
                "Id": "tomasfiala.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "tomasfiala.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "MUDr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-behounek",
        "Prijmeni": "B\u011bhounek",
        "Profile": "/osoba/jiri-behounek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "behounek.jiri",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/behounek.jiri"
            },
            {
                "Id": "jiri.behounek.16",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.behounek.16"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Juraj",
        "NameId": "juraj-raninec",
        "Prijmeni": "Raninec",
        "Profile": "/osoba/juraj-raninec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "raninec.cz",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/raninec.cz"
            },
            {
                "Id": "raninec",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/raninec"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-smitka",
        "Prijmeni": "Smitka",
        "Profile": "/osoba/jan-smitka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.smitka.372",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.smitka.372"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Patrik",
        "NameId": "patrik-nacher",
        "Prijmeni": "Nacher",
        "Profile": "/osoba/patrik-nacher",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "NacherPatrik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/NacherPatrik"
            },
            {
                "Id": "patrik.nacher",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/patrik.nacher"
            },
            {
                "Id": "PatrikNacher",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PatrikNacher"
            },
            {
                "Id": "nacherpatrik",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/nacherpatrik"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Miloslav",
        "NameId": "miloslav-janulik",
        "Prijmeni": "Janul\u00edk",
        "Profile": "/osoba/miloslav-janulik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janulikm",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/janulikm"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Marta",
        "NameId": "marta-novakova-29",
        "Prijmeni": "Nov\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marta-novakova-29",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Marta_Novakova_",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Marta_Novakova_"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-hampl",
        "Prijmeni": "Hampl",
        "Profile": "/osoba/vaclav-hampl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Vaclav_Hampl",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Vaclav_Hampl"
            },
            {
                "Id": "http://vaclav-hampl.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://vaclav-hampl.cz/"
            },
            {
                "Id": "senatorvaclavhampl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/senatorvaclavhampl"
            }
        ],
        "TitulPo": "DrSc.",
        "TitulPred": "prof. RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-novotny",
        "Prijmeni": "Novotn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vladimir-novotny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "cssdzdar",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/cssdzdar"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-navrkal",
        "Prijmeni": "Navrkal",
        "Profile": "/osoba/stanislav-navrkal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "navrkal.stanislav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/navrkal.stanislav"
            },
            {
                "Id": "stanislav.navrkal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanislav.navrkal"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Dalibor",
        "NameId": "dalibor-horak",
        "Prijmeni": "Hor\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/dalibor-horak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dalibor.horak.18",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dalibor.horak.18"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ad\u00e9la",
        "NameId": "adela-sipova",
        "Prijmeni": "\u0160\u00edpov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/adela-sipova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "adeladosenatu2020",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/adeladosenatu2020"
            },
            {
                "Id": "www.adelasipova.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.adelasipova.cz"
            },
            {
                "Id": "adela_sipova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/adela_sipova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-beitl",
        "Prijmeni": "Beitl",
        "Profile": "/osoba/petr-beitl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PetrBeitl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PetrBeitl"
            },
            {
                "Id": "PetrBeitl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/PetrBeitl"
            },
            {
                "Id": "PetrBeitl",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PetrBeitl"
            },
            {
                "Id": "http://www.petrbeitl.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.petrbeitl.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-tecl",
        "Prijmeni": "Tecl",
        "Profile": "/osoba/jan-tecl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tecljan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tecljan"
            },
            {
                "Id": "jan.tecl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.tecl"
            },
            {
                "Id": "jan_tecl",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jan_tecl"
            },
            {
                "Id": "jantecl.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "jantecl.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-macura",
        "Prijmeni": "Macura",
        "Profile": "/osoba/tomas-macura",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Macura2014",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Macura2014"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-oprchalsky",
        "Prijmeni": "Oprchalsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/lukas-oprchalsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lukas.oprchalsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.oprchalsky"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-sadovsky-4",
        "Prijmeni": "Sadovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/petr-sadovsky-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PetrSadovskyANO",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PetrSadovskyANO"
            },
            {
                "Id": "sadovsky_petr",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/sadovsky_petr"
            },
            {
                "Id": "https://www.petrsadovsky.com/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.petrsadovsky.com/"
            },
            {
                "Id": "1st.Sado",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/1st.Sado"
            },
            {
                "Id": "PetrSadovskyp",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PetrSadovskyp"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-wolf-2",
        "Prijmeni": "Wolf",
        "Profile": "/osoba/jan-wolf-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janwolfkarvina",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/janwolfkarvina"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-skaryd",
        "Prijmeni": "\u0160karyd",
        "Profile": "/osoba/tomas-skaryd",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.tomasskaryd.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.tomasskaryd.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Helena",
        "NameId": "helena-langsadlova",
        "Prijmeni": "Lang\u0161\u00e1dlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/helena-langsadlova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "langsadlovahelena",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/langsadlovahelena"
            },
            {
                "Id": "helena.langsadlova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/helena.langsadlova"
            },
            {
                "Id": "H_Langsadlova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/H_Langsadlova"
            },
            {
                "Id": "http://www.helenalangsadlova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.helenalangsadlova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-sobotka-16",
        "Prijmeni": "Sobotka",
        "Profile": "/osoba/jan-sobotka-16",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jansobotkavrchlabi",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jansobotkavrchlabi"
            },
            {
                "Id": "https://www.jansobotka.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.jansobotka.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-prochazka-1",
        "Prijmeni": "Proch\u00e1zka",
        "Profile": "/osoba/petr-prochazka-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.prochazka.5220",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.prochazka.5220"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-huner",
        "Prijmeni": "H\u00fcner",
        "Profile": "/osoba/tomas-huner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Tomas_Huner",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Tomas_Huner"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-samas",
        "Prijmeni": "Sama\u0161",
        "Profile": "/osoba/miroslav-samas",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.samas",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.samas"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-vondrak",
        "Prijmeni": "Vondr\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/ivo-vondrak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vondrakivo",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vondrakivo"
            },
            {
                "Id": "http://ivovondrak.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://ivovondrak.cz/"
            },
            {
                "Id": "ivondrak",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ivondrak"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-korec",
        "Prijmeni": "Korec",
        "Profile": "/osoba/jiri-korec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JiriKorecANO",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JiriKorecANO"
            },
            {
                "Id": "JirkaKorecZlin",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/JirkaKorecZlin"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. et Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milo\u0161",
        "NameId": "milos-vystrcil",
        "Prijmeni": "Vystr\u010dil",
        "Profile": "/osoba/milos-vystrcil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milosvystrcil",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/milosvystrcil"
            },
            {
                "Id": "milosvystrcil",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milosvystrcil"
            },
            {
                "Id": "Vystrcil_Milos",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Vystrcil_Milos"
            },
            {
                "Id": "milosvystrcil",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/milosvystrcil"
            },
            {
                "Id": "vystrcil.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "vystrcil.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-bohacek",
        "Prijmeni": "Boh\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-bohacek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mirek.bohacek.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mirek.bohacek.1"
            },
            {
                "Id": "www.miroslavbohacek.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.miroslavbohacek.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-kubasek",
        "Prijmeni": "Kub\u00e1sek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-kubasek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KubasekMiroslav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KubasekMiroslav"
            },
            {
                "Id": "KubasekMiroslav",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KubasekMiroslav"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-wagenknecht",
        "Prijmeni": "Wagenknecht",
        "Profile": "/osoba/lukas-wagenknecht",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "WagenknechtLuk",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/WagenknechtLuk"
            },
            {
                "Id": "WagenknechtLuk",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/WagenknechtLuk"
            },
            {
                "Id": "www.lukaswagenknecht.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.lukaswagenknecht.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Renata",
        "NameId": "renata-chmelova",
        "Prijmeni": "Chmelov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/renata-chmelova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "senatorkarenata",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/senatorkarenata"
            },
            {
                "Id": "www.renatachmelova.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.renatachmelova.cz"
            },
            {
                "Id": "SenatorkaRenata",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/SenatorkaRenata"
            },
            {
                "Id": "renata.chmelova.90",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/renata.chmelova.90"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-vychytil",
        "Prijmeni": "Vychytil",
        "Profile": "/osoba/david-vychytil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "david.vychytil",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/david.vychytil"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Dan",
        "NameId": "dan-ramzer",
        "Prijmeni": "Ramzer",
        "Profile": "/osoba/dan-ramzer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dan.ramzer",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dan.ramzer"
            },
            {
                "Id": "ramzer.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ramzer.cz"
            },
            {
                "Id": "danramzer?lang=cs",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/danramzer?lang=cs"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Olga",
        "NameId": "olga-sehnalova",
        "Prijmeni": "Sehnalov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/olga-sehnalova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "OlgaSehnalova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/OlgaSehnalova"
            },
            {
                "Id": "https://www.sehnalova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.sehnalova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-pacal-1",
        "Prijmeni": "Pacal",
        "Profile": "/osoba/pavel-pacal-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.pacal.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.pacal.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-kasnik",
        "Prijmeni": "Ka\u0161n\u00edk",
        "Profile": "/osoba/pavel-kasnik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Pavel-Ka\u0161n\u00edk-krajsk\u00fd-zastupitel-JmK",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Pavel-Ka\u0161n\u00edk-krajsk\u00fd-zastupitel-JmK"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-babka",
        "Prijmeni": "Babka",
        "Profile": "/osoba/josef-babka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef.babka.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.babka.1"
            },
            {
                "Id": "babkakscm",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/babkakscm"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jitka",
        "NameId": "jitka-sachetova",
        "Prijmeni": "Sachetov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jitka-sachetova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jitka.sachetova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jitka.sachetova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-podzimek-4",
        "Prijmeni": "Podzimek",
        "Profile": "/osoba/karel-podzimek-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "karelpodzimekznojmo",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/karelpodzimekznojmo"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-kajnar",
        "Prijmeni": "Kajnar",
        "Profile": "/osoba/petr-kajnar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.kajnar.311",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.kajnar.311"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-drapal-4",
        "Prijmeni": "Dr\u00e1pal",
        "Profile": "/osoba/vladimir-drapal-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "guerilla.labus",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/guerilla.labus"
            },
            {
                "Id": "vladimirdrapal",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/vladimirdrapal"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-pifka",
        "Prijmeni": "Pifka",
        "Profile": "/osoba/tomas-pifka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.pifka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.pifka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-vetrovsky",
        "Prijmeni": "V\u011btrovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-vetrovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MgrJaroslav-V\u011btrovsk\u00fd-1107691085919565",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MgrJaroslav-V\u011btrovsk\u00fd-1107691085919565"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jakub",
        "NameId": "jakub-zach-1",
        "Prijmeni": "Zach",
        "Profile": "/osoba/jakub-zach-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jakub.zach.pirat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jakub.zach.pirat"
            },
            {
                "Id": "Jakub_Zach",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Jakub_Zach"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. arch."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-lodr",
        "Prijmeni": "Lodr",
        "Profile": "/osoba/jiri-lodr",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lodr.jiri",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lodr.jiri"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-vesely",
        "Prijmeni": "Vesel\u00fd",
        "Profile": "/osoba/ondrej-vesely",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "veselyondra/",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/veselyondra/"
            },
            {
                "Id": "ondrej.vesely.94",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ondrej.vesely.94"
            },
            {
                "Id": " veselyposlanec",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ veselyposlanec"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavla",
        "NameId": "pavla-tomasova",
        "Prijmeni": "Tom\u00e1\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/pavla-tomasova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavla.tomasova.90",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavla.tomasova.90"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-kouril-3",
        "Prijmeni": "Kou\u0159il",
        "Profile": "/osoba/milan-kouril-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.kouril.35",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.kouril.35"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "P\u0159emysl",
        "NameId": "premysl-sobotka",
        "Prijmeni": "Sobotka",
        "Profile": "/osoba/premysl-sobotka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "P\u0159emysl-Sobotka-n\u00e1m\u011bstek-hejtmana-Libereck\u00e9ho-kraje-1663413500622436",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/P\u0159emysl-Sobotka-n\u00e1m\u011bstek-hejtmana-Libereck\u00e9ho-kraje-1663413500622436"
            },
            {
                "Id": "https://premyslsobotka.kraj-lbc.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://premyslsobotka.kraj-lbc.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-csonka",
        "Prijmeni": "Csonka",
        "Profile": "/osoba/pavel-csonka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavelcsonkaln",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavelcsonkaln"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-hylis-1",
        "Prijmeni": "Hyli\u0161",
        "Profile": "/osoba/jan-hylis-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100009469636638",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009469636638"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-andel-2",
        "Prijmeni": "And\u011bl",
        "Profile": "/osoba/jiri-andel-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.andel.75873",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.andel.75873"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-matous",
        "Prijmeni": "Matou\u0161",
        "Profile": "/osoba/zdenek-matous",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenekmatous.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "zdenekmatous.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Marcel",
        "NameId": "marcel-sikora",
        "Prijmeni": "Sikora",
        "Profile": "/osoba/marcel-sikora",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marcel.sikora.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marcel.sikora.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-hambalek-1",
        "Prijmeni": "Hamb\u00e1lek",
        "Profile": "/osoba/josef-hambalek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef.hambalek.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.hambalek.1"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-bures",
        "Prijmeni": "Bure\u0161",
        "Profile": "/osoba/jan-bures",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janbures",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/janbures"
            },
            {
                "Id": "jan.bures.ostrov",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.bures.ostrov"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vlastimil",
        "NameId": "vlastimil-mikl",
        "Prijmeni": "Mikl",
        "Profile": "/osoba/vlastimil-mikl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vlastimil.mikl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vlastimil.mikl"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-tulpik",
        "Prijmeni": "\u0164ulp\u00edk",
        "Profile": "/osoba/josef-tulpik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tulpikjosef",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tulpikjosef"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Lum\u00edr",
        "NameId": "lumir-kantor",
        "Prijmeni": "Kantor",
        "Profile": "/osoba/lumir-kantor",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lumirkantor",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lumirkantor"
            },
            {
                "Id": "kantorlumir",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kantorlumir"
            },
            {
                "Id": "KantorLumir",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KantorLumir"
            },
            {
                "Id": "lumirkantor",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/lumirkantor"
            },
            {
                "Id": "www.lumirkantor.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.lumirkantor.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-siuda",
        "Prijmeni": "Siuda",
        "Profile": "/osoba/karel-siuda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100001675951536",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001675951536"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edra",
        "NameId": "jaromira-vitkova",
        "Prijmeni": "V\u00edtkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jaromira-vitkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaromiravitkovasenatorka.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaromiravitkovasenatorka.cz"
            },
            {
                "Id": "jaromira.vitkova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaromira.vitkova"
            },
            {
                "Id": "http://www.jaromiravitkova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.jaromiravitkova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-havlicek-3",
        "Prijmeni": "Havl\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/karel-havlicek-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KarelHavlicek_",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KarelHavlicek_"
            },
            {
                "Id": "karelhavlicek1ekonom",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/karelhavlicek1ekonom"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D., MBA",
        "TitulPred": "doc. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milada",
        "NameId": "milada-emmerova",
        "Prijmeni": "Emmerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/milada-emmerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milada.emmerova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milada.emmerova"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "doc. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-drahos",
        "Prijmeni": "Draho\u0161",
        "Profile": "/osoba/jiri-drahos",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "drahosjiri",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/drahosjiri"
            },
            {
                "Id": "jiridrahos1",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jiridrahos1"
            },
            {
                "Id": "https://www.jiridrahos.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.jiridrahos.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "DrSc.",
        "TitulPred": "prof. Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Radim",
        "NameId": "radim-srsen",
        "Prijmeni": "Sr\u0161e\u0148",
        "Profile": "/osoba/radim-srsen",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radim.srsen.stan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/radim.srsen.stan"
            },
            {
                "Id": "http://www.radimsrsen.eu/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.radimsrsen.eu/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-sukop",
        "Prijmeni": "Sukop",
        "Profile": "/osoba/jiri-sukop",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JiriSukopANO",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JiriSukopANO"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100010616446176",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010616446176"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-hudec-1",
        "Prijmeni": "Hudec",
        "Profile": "/osoba/tomas-hudec-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.hudec.7355",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.hudec.7355"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-suchanek-16",
        "Prijmeni": "Such\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/josef-suchanek-16",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "suchanek.ol",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/suchanek.ol"
            },
            {
                "Id": "josef.suchanek",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/josef.suchanek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-nemec",
        "Prijmeni": "N\u011bmec",
        "Profile": "/osoba/jiri-nemec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.nemec.77",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.nemec.77"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-bergman",
        "Prijmeni": "Bergman",
        "Profile": "/osoba/zdenek-bergman",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ZdenekBergman",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ZdenekBergman"
            },
            {
                "Id": "zdenek.bergman",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.bergman"
            },
            {
                "Id": "ZdenekBergmanTeplice",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ZdenekBergmanTeplice"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-honz",
        "Prijmeni": "Honz",
        "Profile": "/osoba/zdenek-honz",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.honz",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.honz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zuzana",
        "NameId": "zuzana-majerova-zahradnikova",
        "Prijmeni": "Majerov\u00e1 Zahradn\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zuzana-majerova-zahradnikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zuzanamajerova.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zuzanamajerova.cz"
            },
            {
                "Id": "MajerovaZ",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MajerovaZ"
            },
            {
                "Id": "zuzanamajerova.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "zuzanamajerova.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-belobradek",
        "Prijmeni": "B\u011blobr\u00e1dek",
        "Profile": "/osoba/pavel-belobradek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Belobradek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Belobradek"
            },
            {
                "Id": "pavelbelobradek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavelbelobradek"
            },
            {
                "Id": "PavelBelobradek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PavelBelobradek"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D., MPA",
        "TitulPred": "MVDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-havir",
        "Prijmeni": "Hav\u00ed\u0159",
        "Profile": "/osoba/pavel-havir",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavelhavir.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavelhavir.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Patrik",
        "NameId": "patrik-paril",
        "Prijmeni": "Pa\u0159il",
        "Profile": "/osoba/patrik-paril",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "patrikparil",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/patrikparil"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-stropnicky",
        "Prijmeni": "Stropnick\u00fd",
        "Profile": "/osoba/martin-stropnicky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stropnickym",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/stropnickym"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-tresl",
        "Prijmeni": "Tre\u0161l",
        "Profile": "/osoba/ivo-tresl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivotresl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivotresl"
            },
            {
                "Id": "IvoTresldoSenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/IvoTresldoSenatu"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-kasala",
        "Prijmeni": "Kasala",
        "Profile": "/osoba/jiri-kasala",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.kasala",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.kasala"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Dan",
        "NameId": "dan-tok",
        "Prijmeni": "\u0164ok",
        "Profile": "/osoba/dan-tok",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tok5934",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/tok5934"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt\u011bzslav",
        "NameId": "vitezslav-novohradsky",
        "Prijmeni": "Novohradsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vitezslav-novohradsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mudrnovohradsky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mudrnovohradsky"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-cely",
        "Prijmeni": "Cel\u00fd",
        "Profile": "/osoba/roman-cely",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "romancely",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/romancely"
            },
            {
                "Id": "roman_cely",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/roman_cely"
            },
            {
                "Id": "roman.cely.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.cely.5"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslava",
        "NameId": "miroslava-ferancova",
        "Prijmeni": "Ferancov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/miroslava-ferancova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslava.ferancova.35",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslava.ferancova.35"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-janec",
        "Prijmeni": "Janec",
        "Profile": "/osoba/petr-janec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.janec",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.janec"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-kozel-2",
        "Prijmeni": "Kozel",
        "Profile": "/osoba/josef-kozel-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kozel.jos",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kozel.jos"
            },
            {
                "Id": "JosKozel",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JosKozel"
            },
            {
                "Id": "https://www.josefkozel.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.josefkozel.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-richter",
        "Prijmeni": "Richter",
        "Profile": "/osoba/vladimir-richter",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vladimir.richter.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vladimir.richter.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-ricar",
        "Prijmeni": "\u0158\u00ed\u010da\u0159",
        "Profile": "/osoba/jan-ricar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.ricar",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.ricar"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-horava",
        "Prijmeni": "Ho\u0159ava",
        "Profile": "/osoba/pavel-horava",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.horava.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.horava.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ale\u0161",
        "NameId": "ales-juchelka",
        "Prijmeni": "Juchelka",
        "Profile": "/osoba/ales-juchelka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "juchelkaales",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/juchelkaales"
            },
            {
                "Id": "JuchelkaAles",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JuchelkaAles"
            },
            {
                "Id": "http://alesjuchelka.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://alesjuchelka.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-holecek",
        "Prijmeni": "Hole\u010dek",
        "Profile": "/osoba/petr-holecek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "holecek_p",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/holecek_p"
            },
            {
                "Id": "petr-holecek.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "petr-holecek.cz"
            },
            {
                "Id": "petr.holecek.583",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.holecek.583"
            },
            {
                "Id": "SenatorPetrHolecek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/SenatorPetrHolecek"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt\u011bzslav",
        "NameId": "vitezslav-schrek",
        "Prijmeni": "Schrek",
        "Profile": "/osoba/vitezslav-schrek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vitezslavschrek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vitezslavschrek"
            },
            {
                "Id": "VSchrek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VSchrek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-chovanec",
        "Prijmeni": "Chovanec",
        "Profile": "/osoba/milan-chovanec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "chovanec.milan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/chovanec.milan"
            },
            {
                "Id": "Milan_Chovanec",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Milan_Chovanec"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Milo\u0161",
        "NameId": "milos-zeman",
        "Prijmeni": "Zeman",
        "Profile": "/osoba/milos-zeman",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "prezidentcr",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/prezidentcr"
            },
            {
                "Id": "MZemanOficialni",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MZemanOficialni"
            }
        ],
        "TitulPo": "dr. h. c.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vojt\u011bch",
        "NameId": "vojtech-munzar",
        "Prijmeni": "Munzar",
        "Profile": "/osoba/vojtech-munzar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "munzarvojtech",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/munzarvojtech"
            },
            {
                "Id": "vojtech.munzar.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vojtech.munzar.7"
            },
            {
                "Id": "munzar_vojtech",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/munzar_vojtech"
            },
            {
                "Id": "vojtechmunzar",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/vojtechmunzar"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-jirotka-1",
        "Prijmeni": "Jirotka",
        "Profile": "/osoba/martin-jirotka-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.jirotka.14",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.jirotka.14"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michael",
        "NameId": "michael-zantovsky",
        "Prijmeni": "\u017dantovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/michael-zantovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zantov",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/zantov"
            },
            {
                "Id": "zantovsky.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "zantovsky.cz"
            },
            {
                "Id": "zantovsky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zantovsky"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-crha",
        "Prijmeni": "Crha",
        "Profile": "/osoba/jiri-crha",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.crha.71",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.crha.71"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-stekl",
        "Prijmeni": "\u0160tekl",
        "Profile": "/osoba/vaclav-stekl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vaclav.stekl.52",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.stekl.52"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-malecek",
        "Prijmeni": "Male\u010dek",
        "Profile": "/osoba/martin-malecek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "malecek.martin",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/malecek.martin"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-tesarik",
        "Prijmeni": "Tesa\u0159\u00edk",
        "Profile": "/osoba/zdenek-tesarik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.tesarik.7946",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.tesarik.7946"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-lysek",
        "Prijmeni": "Lysek",
        "Profile": "/osoba/petr-lysek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "IgnaciusReilly",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/IgnaciusReilly"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-ninger",
        "Prijmeni": "Ninger",
        "Profile": "/osoba/vladimir-ninger",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MUDrNinger",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MUDrNinger"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Lubom\u00edr",
        "NameId": "lubomir-vaculin",
        "Prijmeni": "Vacul\u00edn",
        "Profile": "/osoba/lubomir-vaculin",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lubomir.vaculin",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lubomir.vaculin"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-pastuchova",
        "Prijmeni": "Pastuchov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-pastuchova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janapastuchova2021",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/janapastuchova2021"
            },
            {
                "Id": "pastuchovaANO",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/pastuchovaANO"
            },
            {
                "Id": "jana.p.kristekova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.p.kristekova"
            },
            {
                "Id": "http://janapastuchova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://janapastuchova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-plzak",
        "Prijmeni": "Plz\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/pavel-plzak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mudr.pavelplzak",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mudr.pavelplzak"
            },
            {
                "Id": "https://www.pavelplzak.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.pavelplzak.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt",
        "NameId": "vit-kankovsky",
        "Prijmeni": "Ka\u0148kovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vit-kankovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "VitKankovsky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/VitKankovsky"
            },
            {
                "Id": "http://vitkankovsky.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://vitkankovsky.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-kytyr",
        "Prijmeni": "Kyt\u00fdr",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-kytyr",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KytyrJaroslav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KytyrJaroslav"
            },
            {
                "Id": "jaroslav.kytyr.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.kytyr.3"
            },
            {
                "Id": "JaroslavKytyr",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JaroslavKytyr"
            },
            {
                "Id": "https://www.anobudelip.cz/cs/jaroslav-kytyr/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.anobudelip.cz/cs/jaroslav-kytyr/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-mackovik",
        "Prijmeni": "Mackov\u00edk",
        "Profile": "/osoba/stanislav-mackovik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stanislav.mackovik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanislav.mackovik"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100004002595398",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100004002595398"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-bendl",
        "Prijmeni": "Bendl",
        "Profile": "/osoba/petr-bendl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.bendl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.bendl"
            },
            {
                "Id": "petr.bendl.92",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.bendl.92"
            },
            {
                "Id": "BendlPetr",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/BendlPetr"
            },
            {
                "Id": "bendlpetr",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/bendlpetr"
            },
            {
                "Id": "http://www.petrbendl.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.petrbendl.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Adam",
        "NameId": "adam-kalous-1",
        "Prijmeni": "Kalous",
        "Profile": "/osoba/adam-kalous-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "adamkalouspolitik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/adamkalouspolitik"
            },
            {
                "Id": "adam.kalous",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/adam.kalous"
            },
            {
                "Id": "adam_kalous",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/adam_kalous"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-stastna-5",
        "Prijmeni": "\u0160\u0165astn\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-stastna-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.hricova.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.hricova.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-horinka",
        "Prijmeni": "Horinka",
        "Profile": "/osoba/josef-horinka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef.horinka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.horinka"
            },
            {
                "Id": "josefhorinka.hradek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/josefhorinka.hradek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-faltynek",
        "Prijmeni": "Falt\u00fdnek",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-faltynek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.faltynek.547",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.faltynek.547"
            },
            {
                "Id": "https://www.jaroslavfaltynek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.jaroslavfaltynek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-kobza-2",
        "Prijmeni": "Kobza",
        "Profile": "/osoba/jiri-kobza-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.jiri-kobza.cz/o-me/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.jiri-kobza.cz/o-me/"
            },
            {
                "Id": "jirikobza.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jirikobza.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160t\u011bp\u00e1n",
        "NameId": "stepan-matek",
        "Prijmeni": "Matek",
        "Profile": "/osoba/stepan-matek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "\u0160tep\u00e1n-Matek-385031412057484/",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/\u0160tep\u00e1n-Matek-385031412057484/"
            },
            {
                "Id": "stepan.matek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stepan.matek"
            },
            {
                "Id": "matek_stepan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/matek_stepan"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Lenka",
        "NameId": "lenka-spanihelova",
        "Prijmeni": "\u0160panihelov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lenka-spanihelova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lenka.spanihelova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lenka.spanihelova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petra",
        "NameId": "petra-peckova",
        "Prijmeni": "Peckov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/petra-peckova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "peckovapetra",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/peckovapetra"
            },
            {
                "Id": "PPeckova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PPeckova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-kasny",
        "Prijmeni": "Ka\u0161n\u00fd",
        "Profile": "/osoba/miroslav-kasny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.kasny.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.kasny.5"
            },
            {
                "Id": "mir.kasny",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mir.kasny"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zuzana",
        "NameId": "zuzana-kocumova",
        "Prijmeni": "Kocumov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zuzana-kocumova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kocumova.zuzana",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kocumova.zuzana"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160t\u011bp\u00e1n",
        "NameId": "stepan-pavlik-3",
        "Prijmeni": "Pavl\u00edk",
        "Profile": "/osoba/stepan-pavlik-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stepan.pavlik.31",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stepan.pavlik.31"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-hraba-1",
        "Prijmeni": "Hraba",
        "Profile": "/osoba/zdenek-hraba-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hraba_z",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/hraba_z"
            },
            {
                "Id": "www.zdenekhraba.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.zdenekhraba.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "JUDr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-adamek-9",
        "Prijmeni": "Ad\u00e1mek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-adamek-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.mirekadamek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.mirekadamek.cz/"
            },
            {
                "Id": "MirekAdamek2018/",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MirekAdamek2018/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-cienciala",
        "Prijmeni": "Cie\u0144cia\u0142a",
        "Profile": "/osoba/jiri-cienciala",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Cienciala.J",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Cienciala.J"
            },
            {
                "Id": "JiriCienciala",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JiriCienciala"
            },
            {
                "Id": "https://www.jiricienciala.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.jiricienciala.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "doc. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-slapal",
        "Prijmeni": "\u0160lapal",
        "Profile": "/osoba/marek-slapal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "slapalmarek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/slapalmarek"
            },
            {
                "Id": "marek.slapal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marek.slapal"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-jiricek",
        "Prijmeni": "Ji\u0159\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-jiricek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenekjiricekANO",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenekjiricekANO"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-plaga",
        "Prijmeni": "Plaga",
        "Profile": "/osoba/robert-plaga",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RobertPlaga",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RobertPlaga"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Eli\u0161ka",
        "NameId": "eliska-olsakova",
        "Prijmeni": "Ol\u0161\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eliska-olsakova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "eliska.olsakova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/eliska.olsakova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-krkoska",
        "Prijmeni": "Krko\u0161ka",
        "Profile": "/osoba/jan-krkoska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.krkoska.73",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.krkoska.73"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt",
        "NameId": "vit-slovacek",
        "Prijmeni": "Slov\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/vit-slovacek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vit.slovacek.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vit.slovacek.7"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-svoboda",
        "Prijmeni": "Svoboda",
        "Profile": "/osoba/pavel-svoboda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "http://www.svoboda-pavel.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.svoboda-pavel.cz/"
            },
            {
                "Id": "pavel.svoboda.50767",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.svoboda.50767"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-loffelmann-1",
        "Prijmeni": "L\u00f6ffelmann",
        "Profile": "/osoba/jiri-loffelmann-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100013312743224",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100013312743224"
            },
            {
                "Id": "jiriloffelmann.skalice",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiriloffelmann.skalice"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Margita",
        "NameId": "margita-balastikova",
        "Prijmeni": "Bala\u0161t\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/margita-balastikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "margit2016",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/margit2016"
            },
            {
                "Id": "margit.balastikova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/margit.balastikova"
            },
            {
                "Id": "margitbalastikova",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/margitbalastikova"
            },
            {
                "Id": "http://www.ano2011-balastikova.cz/?page_id=36",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.ano2011-balastikova.cz/?page_id=36"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Gabriela",
        "NameId": "gabriela-dostalova",
        "Prijmeni": "Dost\u00e1lov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/gabriela-dostalova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100008459167381",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008459167381"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-netolicky",
        "Prijmeni": "Netolick\u00fd",
        "Profile": "/osoba/martin-netolicky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.netolicky.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.netolicky.9"
            },
            {
                "Id": "NetolickyMartin",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/NetolickyMartin"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-benda",
        "Prijmeni": "Benda",
        "Profile": "/osoba/marek-benda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marekbenda2013",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/marekbenda2013"
            },
            {
                "Id": "http://www.marekbenda.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.marekbenda.cz/"
            },
            {
                "Id": "benda2018",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/benda2018"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radko",
        "NameId": "radko-martinek",
        "Prijmeni": "Mart\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/radko-martinek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RadkoMartinekOfficial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/RadkoMartinekOfficial"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ta\u0165\u00e1na",
        "NameId": "tatana-mala-2",
        "Prijmeni": "Mal\u00e1",
        "Profile": "/osoba/tatana-mala-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MalaTatana",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MalaTatana"
            },
            {
                "Id": "tatana.mala",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tatana.mala"
            },
            {
                "Id": "TatanaMala",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/TatanaMala"
            },
            {
                "Id": "https://www.anobudelip.cz/cs/tatana-mala/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.anobudelip.cz/cs/tatana-mala/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-hunes",
        "Prijmeni": "Hune\u0161",
        "Profile": "/osoba/robert-hunes",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Robert-Hune\u0161",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Robert-Hune\u0161"
            }
        ],
        "TitulPred": "PhDr. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-stepan",
        "Prijmeni": "\u0160t\u011bp\u00e1n",
        "Profile": "/osoba/jiri-stepan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.facebook.com/hejtmanjiristepan/",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/https://www.facebook.com/hejtmanjiristepan/"
            },
            {
                "Id": "http://www.jiri-stepan.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.jiri-stepan.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u011bra",
        "NameId": "vera-jourova",
        "Prijmeni": "Jourov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/vera-jourova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "VeraJourova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VeraJourova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-sotola",
        "Prijmeni": "\u0160otola",
        "Profile": "/osoba/pavel-sotola",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.sotola.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.sotola.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-soukal",
        "Prijmeni": "Soukal",
        "Profile": "/osoba/tomas-soukal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radnijmk",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/radnijmk"
            },
            {
                "Id": "tsoukal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tsoukal"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-chaloupek",
        "Prijmeni": "Chaloupek",
        "Profile": "/osoba/vaclav-chaloupek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "VaclavChaloupek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/VaclavChaloupek"
            },
            {
                "Id": "http://www.vaclavchaloupek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.vaclavchaloupek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jind\u0159ich",
        "NameId": "jindrich-cermak-1",
        "Prijmeni": "\u010cerm\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/jindrich-cermak-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jincer",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jincer"
            },
            {
                "Id": "jincer",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jincer"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zbyn\u011bk",
        "NameId": "zbynek-stanjura",
        "Prijmeni": "Stanjura",
        "Profile": "/osoba/zbynek-stanjura",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ZbynekStanjura",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ZbynekStanjura"
            },
            {
                "Id": "Zbynek_Stanjura",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Zbynek_Stanjura"
            },
            {
                "Id": "http://www.stanjura.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.stanjura.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-lufinka",
        "Prijmeni": "Lufinka",
        "Profile": "/osoba/frantisek-lufinka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Franti\u0161ek-Lufinka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Franti\u0161ek-Lufinka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Kv\u011bta",
        "NameId": "kveta-kubickova",
        "Prijmeni": "Kub\u00ed\u010dkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/kveta-kubickova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kveta.kubickova.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kveta.kubickova.1"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Alexandra",
        "NameId": "alexandra-udzenija",
        "Prijmeni": "Ud\u017eenija",
        "Profile": "/osoba/alexandra-udzenija",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "alexandra.udzenija",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/alexandra.udzenija"
            },
            {
                "Id": "UdzenijaAlex",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/UdzenijaAlex"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-chvojka-1",
        "Prijmeni": "Chvojka",
        "Profile": "/osoba/milan-chvojka-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.chvojka.58",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.chvojka.58"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivan",
        "NameId": "ivan-strachon",
        "Prijmeni": "Stracho\u0148",
        "Profile": "/osoba/ivan-strachon",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivan.strachon",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivan.strachon"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zde\u0148ka",
        "NameId": "zdenka-hamousova",
        "Prijmeni": "Hamousov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zdenka-hamousova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hamousovasenatorka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hamousovasenatorka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u011bra",
        "NameId": "vera-adamkova-1",
        "Prijmeni": "Ad\u00e1mkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/vera-adamkova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "adamkovavera",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/adamkovavera"
            },
            {
                "Id": "adamkova_vera",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/adamkova_vera"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-kakona",
        "Prijmeni": "K\u00e1kona",
        "Profile": "/osoba/martin-kakona",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martinkakona",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martinkakona"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.   ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Radka",
        "NameId": "radka-louckova-kotasova",
        "Prijmeni": "Lou\u010dkov\u00e1 Kotasov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/radka-louckova-kotasova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radka.louckovakotasova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radka.louckovakotasova"
            },
            {
                "Id": "https://radkalouckovakotasova.kraj-lbc.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://radkalouckovakotasova.kraj-lbc.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-kominek",
        "Prijmeni": "Kom\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-kominek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.kominek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.kominek"
            },
            {
                "Id": "Jaroslav-Kom\u00ednek-101661881517806",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jaroslav-Kom\u00ednek-101661881517806"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-lobkowicz",
        "Prijmeni": "Lobkowicz",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-lobkowicz",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.lobkowicz",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.lobkowicz"
            },
            {
                "Id": "jaroslavlobkowicz.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslavlobkowicz.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-pojezny",
        "Prijmeni": "Pojezn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/ivo-pojezny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PojeznyIvo",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PojeznyIvo"
            },
            {
                "Id": "ivo.pojezny.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivo.pojezny.9"
            },
            {
                "Id": "https://ivopojezny.blog.idnes.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://ivopojezny.blog.idnes.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-vlcek",
        "Prijmeni": "Vl\u010dek",
        "Profile": "/osoba/lukas-vlcek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lukas.vlcek.16",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.vlcek.16"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-strzinek",
        "Prijmeni": "Str\u017e\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/robert-strzinek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "robertstrzinek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/robertstrzinek"
            },
            {
                "Id": "robertstrzinek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/robertstrzinek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Adolf",
        "NameId": "adolf-beznoska",
        "Prijmeni": "Beznoska",
        "Profile": "/osoba/adolf-beznoska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "beznoska.adolf",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/beznoska.adolf"
            },
            {
                "Id": "AdolfBeznoska",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/AdolfBeznoska"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edr",
        "NameId": "jaromir-strnad",
        "Prijmeni": "Strnad",
        "Profile": "/osoba/jaromir-strnad",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaromir.strnad.372",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaromir.strnad.372"
            },
            {
                "Id": "http://jaromirstrnad.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://jaromirstrnad.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-stanek-1",
        "Prijmeni": "Stan\u011bk",
        "Profile": "/osoba/pavel-stanek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.stanek.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.stanek.cz"
            },
            {
                "Id": "http://www.pavel-stanek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.pavel-stanek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivana",
        "NameId": "ivana-majickova",
        "Prijmeni": "Maj\u00ed\u010dkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ivana-majickova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivana.majickova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivana.majickova"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-sykacek",
        "Prijmeni": "Syk\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-sykacek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.sykacek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.sykacek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zdislava",
        "NameId": "zdislava-odstrcilova",
        "Prijmeni": "Odstr\u010dilov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zdislava-odstrcilova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdislava.odstrcilova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdislava.odstrcilova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-stribrny-2",
        "Prijmeni": "St\u0159\u00edbrn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vladimir-stribrny-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vladimirstribrny.hermanice",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vladimirstribrny.hermanice"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-kania",
        "Prijmeni": "Kania",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-kania",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.kania",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.kania"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jakub",
        "NameId": "jakub-janda",
        "Prijmeni": "Janda",
        "Profile": "/osoba/jakub-janda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jandysj",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jandysj"
            },
            {
                "Id": "jakub.janda.1610",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jakub.janda.1610"
            },
            {
                "Id": "jandysj",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jandysj"
            },
            {
                "Id": "http://jakubjanda.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://jakubjanda.cz/"
            },
            {
                "Id": "jandys.j",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/jandys.j"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-cernochova",
        "Prijmeni": "\u010cernochov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-cernochova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Jana.Cernochova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jana.Cernochova"
            },
            {
                "Id": "jana.cernochova.50",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.cernochova.50"
            },
            {
                "Id": "jana_cernochova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jana_cernochova"
            },
            {
                "Id": "http://www.janacernochova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.janacernochova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-pospisil-1",
        "Prijmeni": "Posp\u00ed\u0161il",
        "Profile": "/osoba/jiri-pospisil-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "judr.jiri.pospisil",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/judr.jiri.pospisil"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr. "
    },
    {
        "Jmeno": "Vlastimil",
        "NameId": "vlastimil-valek",
        "Prijmeni": "V\u00e1lek",
        "Profile": "/osoba/vlastimil-valek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vlvalek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vlvalek"
            },
            {
                "Id": "vlastimil.valek.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vlastimil.valek.9"
            },
            {
                "Id": "vlvalek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/vlvalek"
            },
            {
                "Id": "http://www.vlastimilvalek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.vlastimilvalek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc., MBA, EBIR",
        "TitulPred": "prof. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-petricek",
        "Prijmeni": "Pet\u0159\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/tomas-petricek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Tomas.Petricek.Sedmicka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Tomas.Petricek.Sedmicka"
            },
            {
                "Id": "tomas.petricek.71",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.petricek.71"
            },
            {
                "Id": "TPetricek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/TPetricek"
            }
        ],
        "TitulPo": "M.A., Ph.D.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-cizinsky",
        "Prijmeni": "\u010ci\u017einsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jan-cizinsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jenda.cizinsky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jenda.cizinsky"
            },
            {
                "Id": "jan.cizinsky.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.cizinsky.1"
            },
            {
                "Id": "jancizinsky",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jancizinsky"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr. "
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-drapalova",
        "Prijmeni": "Dr\u00e1palov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-drapalova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana.drapalova.35",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.drapalova.35"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-gruner",
        "Prijmeni": "Gr\u00fcner",
        "Profile": "/osoba/ivo-gruner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivo.gruner.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivo.gruner.7"
            },
            {
                "Id": "Ivo.Gruner1969",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ivo.Gruner1969"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-bazala",
        "Prijmeni": "Bazala",
        "Profile": "/osoba/josef-bazala",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "BazalaJosef",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/BazalaJosef"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100000807476774",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000807476774"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Julius",
        "NameId": "julius-spicak",
        "Prijmeni": "\u0160pi\u010d\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/julius-spicak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "100000671870514",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100000671870514"
            },
            {
                "Id": "julius.spicak.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/julius.spicak.5"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-demcak",
        "Prijmeni": "Dem\u010d\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-demcak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.demcak.hejnice ",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.demcak.hejnice "
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Kate\u0159ina",
        "NameId": "katerina-chybidziurova",
        "Prijmeni": "Chybidziurov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/katerina-chybidziurova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "katerina.chybidziurova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/katerina.chybidziurova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-doubrava",
        "Prijmeni": "Doubrava",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-doubrava",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.doubrava.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.doubrava.1"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-adamek",
        "Prijmeni": "Ad\u00e1mek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-adamek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.adamek.980",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.adamek.980"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-tesar",
        "Prijmeni": "Tesa\u0159",
        "Profile": "/osoba/tomas-tesar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.tesar.94",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.tesar.94"
            },
            {
                "Id": "TTesar1",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/TTesar1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-vaclavec",
        "Prijmeni": "V\u00e1clavec",
        "Profile": "/osoba/ladislav-vaclavec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ladavaclavec",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ladavaclavec"
            },
            {
                "Id": "http://www.ladislav-vaclavec.cz/zivotopis/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.ladislav-vaclavec.cz/zivotopis/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-kubik-9",
        "Prijmeni": "Kub\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jan-kubik-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JanKubik.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JanKubik.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-kortys",
        "Prijmeni": "Korty\u0161",
        "Profile": "/osoba/michal-kortys",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.michalkortys.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.michalkortys.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-dienstbier",
        "Prijmeni": "Dienstbier",
        "Profile": "/osoba/jiri-dienstbier",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiridienstbier",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jiridienstbier"
            },
            {
                "Id": "http://dienstbier.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://dienstbier.cz/"
            },
            {
                "Id": "dienstbier.jiri",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/dienstbier.jiri"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-joch",
        "Prijmeni": "Joch",
        "Profile": "/osoba/miroslav-joch",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Ing.Miroslav.Joch",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ing.Miroslav.Joch"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA\t",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Kate\u0159ina",
        "NameId": "katerina-sebestova",
        "Prijmeni": "\u0160ebestov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/katerina-sebestova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "sebestovakat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/sebestovakat"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edr",
        "NameId": "jaromir-kalina",
        "Prijmeni": "Kalina",
        "Profile": "/osoba/jaromir-kalina",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kalinajaromir",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kalinajaromir"
            },
            {
                "Id": "KalinaJaromir",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KalinaJaromir"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-simetka",
        "Prijmeni": "\u0160imetka",
        "Profile": "/osoba/ondrej-simetka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ondrej.simetka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ondrej.simetka"
            },
            {
                "Id": "simetkadosenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/simetkadosenatu"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D., MBA",
        "TitulPred": "doc. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-pilar-2",
        "Prijmeni": "Pila\u0159",
        "Profile": "/osoba/michal-pilar-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "michal.pilar.top09",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.pilar.top09"
            },
            {
                "Id": "implayo.pilar",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/implayo.pilar"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-rieger",
        "Prijmeni": "Rieger",
        "Profile": "/osoba/tomas-rieger",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.rieger",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.rieger"
            },
            {
                "Id": "tomas.rieger.politik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.rieger.politik"
            },
            {
                "Id": "https://www.ods.cz/profil/5194-tomas-rieger",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.ods.cz/profil/5194-tomas-rieger"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-cekan",
        "Prijmeni": "\u010cekan",
        "Profile": "/osoba/pavel-cekan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.cekan",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.cekan"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-rehounek",
        "Prijmeni": "\u0158ehounek",
        "Profile": "/osoba/jan-rehounek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "rehounek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/rehounek"
            },
            {
                "Id": "rehounek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/rehounek"
            },
            {
                "Id": "http://www.janrehounek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.janrehounek.cz/"
            },
            {
                "Id": "jan.rehounek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.rehounek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-dusek-49",
        "Prijmeni": "Du\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/jiri-dusek-49",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "rozumdosenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/rozumdosenatu"
            },
            {
                "Id": "JiDusek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JiDusek"
            },
            {
                "Id": "http://www.rozumdosenatu.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.rozumdosenatu.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Hynek",
        "NameId": "hynek-hanza",
        "Prijmeni": "Hanza",
        "Profile": "/osoba/hynek-hanza",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Hynek.Hanza.politik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Hynek.Hanza.politik"
            },
            {
                "Id": "hynek.hanza",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hynek.hanza"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u011bra",
        "NameId": "vera-prochazkova-19",
        "Prijmeni": "Proch\u00e1zkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/vera-prochazkova-19",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mudrveraprochazkova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mudrveraprochazkova"
            },
            {
                "Id": "vera.prochazkova.357",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vera.prochazkova.357"
            },
            {
                "Id": "https://www.anobudelip.cz/cs/vera-prochazkova/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.anobudelip.cz/cs/vera-prochazkova/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Kamal",
        "NameId": "kamal-farhan",
        "Prijmeni": "Farhan",
        "Profile": "/osoba/kamal-farhan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "farhanpolitik",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/farhanpolitik"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-fischerova",
        "Prijmeni": "Fischerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-fischerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janafischerova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/janafischerova"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-grolich-1",
        "Prijmeni": "Grolich",
        "Profile": "/osoba/jan-grolich-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "COOLstarosta",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/COOLstarosta"
            },
            {
                "Id": "jangrolich.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "jangrolich.cz"
            },
            {
                "Id": "JanGrolich",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JanGrolich"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Arno\u0161t",
        "NameId": "arnost-stepanek-3",
        "Prijmeni": "\u0160t\u011bp\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/arnost-stepanek-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "arnost.stepanek.politik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/arnost.stepanek.politik"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA\t",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-hanak",
        "Prijmeni": "Han\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/roman-hanak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "romanhanak.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "romanhanak.cz"
            },
            {
                "Id": "roman.hanak.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.hanak.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Monika",
        "NameId": "monika-brzeskova",
        "Prijmeni": "Brzeskov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/monika-brzeskova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "monika.brzeskova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/monika.brzeskova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Monika",
        "NameId": "monika-cervickova",
        "Prijmeni": "\u010cerv\u00ed\u010dkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/monika-cervickova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "monikacervickova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/monikacervickova"
            },
            {
                "Id": "http://www.monikacervickova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.monikacervickova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-pilny",
        "Prijmeni": "Piln\u00fd",
        "Profile": "/osoba/frantisek-pilny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "FrantisekPilnyCR",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/FrantisekPilnyCR"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zbyn\u011bk",
        "NameId": "zbynek-prazak",
        "Prijmeni": "Pra\u017e\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/zbynek-prazak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100007156307232",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007156307232"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-dolinek",
        "Prijmeni": "Dol\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/petr-dolinek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dolinekpetr",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/dolinekpetr"
            },
            {
                "Id": "petr.dolinek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.dolinek"
            },
            {
                "Id": "DolinekPetr",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DolinekPetr"
            },
            {
                "Id": "http://petrdolinek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://petrdolinek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Drago",
        "NameId": "drago-sukalovsky",
        "Prijmeni": "Sukalovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/drago-sukalovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "drago.sukalovsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/drago.sukalovsky"
            },
            {
                "Id": "sukalovsky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/sukalovsky"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "O\u013ega",
        "NameId": "olga-halakova-1",
        "Prijmeni": "Hal\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/olga-halakova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "olga.halakova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/olga.halakova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Patrik",
        "NameId": "patrik-kuncar",
        "Prijmeni": "Kun\u010dar",
        "Profile": "/osoba/patrik-kuncar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kuncarpatrik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kuncarpatrik"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc. "
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-berkovec",
        "Prijmeni": "Berkovec",
        "Profile": "/osoba/stanislav-berkovec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stanislav.berkovec.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanislav.berkovec.5"
            },
            {
                "Id": "https://www.poslanec-berkovec.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.poslanec-berkovec.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160\u00e1rka",
        "NameId": "sarka-pracharova",
        "Prijmeni": "Pracha\u0159ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/sarka-pracharova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "\u0160\u00e1rka-Pracha\u0159ov\u00e1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/\u0160\u00e1rka-Pracha\u0159ov\u00e1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Lucie",
        "NameId": "lucie-kozlova",
        "Prijmeni": "Kozlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lucie-kozlova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lucie.kozlova.1650",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lucie.kozlova.1650"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "doc. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Helena",
        "NameId": "helena-valkova",
        "Prijmeni": "V\u00e1lkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/helena-valkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ValkovaHelena",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ValkovaHelena"
            },
            {
                "Id": "HelenaValkova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/HelenaValkova"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160\u00e1rka",
        "NameId": "sarka-jelinkova",
        "Prijmeni": "Jel\u00ednkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/sarka-jelinkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jelinkova.sarka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jelinkova.sarka"
            },
            {
                "Id": "jelinkovaKDU",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jelinkovaKDU"
            },
            {
                "Id": "https://sarkajelinkova.eu/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://sarkajelinkova.eu/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-ondracek",
        "Prijmeni": "Ondr\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-ondracek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "OndracekZdenek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/OndracekZdenek"
            },
            {
                "Id": "zdenek.ondracek.56",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.ondracek.56"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "JUDr. PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-bartosek",
        "Prijmeni": "Barto\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/jan-bartosek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bartosekKDU",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/bartosekKDU"
            },
            {
                "Id": "honzabartosek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/honzabartosek"
            },
            {
                "Id": "bartosek_jan",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/bartosek_jan"
            },
            {
                "Id": "http://www.janbartosek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.janbartosek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Radovan",
        "NameId": "radovan-auer",
        "Prijmeni": "Auer",
        "Profile": "/osoba/radovan-auer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radek.auer",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.auer"
            },
            {
                "Id": "RadovanAuer",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RadovanAuer"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-soucek-40",
        "Prijmeni": "Sou\u010dek",
        "Profile": "/osoba/petr-soucek-40",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PetrSoucek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PetrSoucek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Marian",
        "NameId": "marian-jurecka",
        "Prijmeni": "Jure\u010dka",
        "Profile": "/osoba/marian-jurecka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MJureka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MJureka"
            },
            {
                "Id": "JureckaMarian",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JureckaMarian"
            },
            {
                "Id": "https://www.marianjurecka.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.marianjurecka.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-bauer",
        "Prijmeni": "Bauer",
        "Profile": "/osoba/jan-bauer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bauer.honza",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/bauer.honza"
            },
            {
                "Id": "bauerjenda",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/bauerjenda"
            },
            {
                "Id": "http://www.janbauer.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.janbauer.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-valenta",
        "Prijmeni": "Valenta",
        "Profile": "/osoba/ivo-valenta",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivo.valenta.3367",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivo.valenta.3367"
            },
            {
                "Id": "valentaivo",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/valentaivo"
            },
            {
                "Id": "http://www.ivalenta.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.ivalenta.cz/"
            },
            {
                "Id": "valentaivo",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/valentaivo"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Rostislav",
        "NameId": "rostislav-vyzula",
        "Prijmeni": "Vyzula",
        "Profile": "/osoba/rostislav-vyzula",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "rostislavvyzula",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/rostislavvyzula"
            },
            {
                "Id": "http://vyzula.cz/ano/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://vyzula.cz/ano/"
            },
            {
                "Id": "vyzula.ano2011",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vyzula.ano2011"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-hnilicka-1",
        "Prijmeni": "Hnili\u010dka",
        "Profile": "/osoba/milan-hnilicka-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MilanHnilicka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MilanHnilicka"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100008818365570",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008818365570"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Zdenka",
        "NameId": "zdenka-nemeckova-crkvenjas",
        "Prijmeni": "N\u011bme\u010dkov\u00e1 Crkvenja\u0161",
        "Profile": "/osoba/zdenka-nemeckova-crkvenjas",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "crkvenjas.zdenka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/crkvenjas.zdenka"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-broz-10",
        "Prijmeni": "Bro\u017e",
        "Profile": "/osoba/martin-broz-10",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.facebook.com/martin.broz.1840",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/https://www.facebook.com/martin.broz.1840"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-barta-12",
        "Prijmeni": "B\u00e1rta",
        "Profile": "/osoba/miroslav-barta-12",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslavbarta1",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/miroslavbarta1"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-matyasova",
        "Prijmeni": "Maty\u00e1\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-matyasova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "eva.matyasova.754",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/eva.matyasova.754"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Olga",
        "NameId": "olga-richterova",
        "Prijmeni": "Richterov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/olga-richterova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "olga.richterova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/olga.richterova"
            },
            {
                "Id": "OlgaRichterova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/OlgaRichterova"
            },
            {
                "Id": "http://www.olgarichterova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.olgarichterova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-buresova-8",
        "Prijmeni": "Bure\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-buresova-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.facebook.com/starostkaevaburesova/about/?ref=page_internal",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/https://www.facebook.com/starostkaevaburesova/about/?ref=page_internal"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-hajek-62",
        "Prijmeni": "H\u00e1jek",
        "Profile": "/osoba/jiri-hajek-62",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hajek.jiri",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hajek.jiri"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-krcil-1",
        "Prijmeni": "Kr\u010dil",
        "Profile": "/osoba/miroslav-krcil-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MiroslavKrcilOfficial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MiroslavKrcilOfficial"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-rejda",
        "Prijmeni": "Rejda",
        "Profile": "/osoba/jiri-rejda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.rejda.22",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.rejda.22"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-silar",
        "Prijmeni": "\u0160ilar",
        "Profile": "/osoba/petr-silar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petrsilar.venkov",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/petrsilar.venkov"
            },
            {
                "Id": "petr.silar.77",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.silar.77"
            },
            {
                "Id": "Petr_silar",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Petr_silar"
            },
            {
                "Id": "http://www.petr-silar.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.petr-silar.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-hanzel",
        "Prijmeni": "Hanzel",
        "Profile": "/osoba/tomas-hanzel",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.hanzel.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.hanzel.9"
            },
            {
                "Id": "Hanzel_Tom",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Hanzel_Tom"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-martinek-10",
        "Prijmeni": "Mart\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/tomas-martinek-10",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.martinek.pirati",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.martinek.pirati"
            },
            {
                "Id": "tmartinek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tmartinek"
            },
            {
                "Id": "TomasMartinekCZ",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/TomasMartinekCZ"
            },
            {
                "Id": "https://www.pirati.cz/lide/tomas-martinek/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.pirati.cz/lide/tomas-martinek/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-novak-12",
        "Prijmeni": "Nov\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/marek-novak-12",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MarekNovakAno",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MarekNovakAno"
            },
            {
                "Id": "marek.novak.357",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marek.novak.357"
            },
            {
                "Id": "ca340354",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ca340354"
            },
            {
                "Id": "marek.novak.ano",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/marek.novak.ano"
            },
            {
                "Id": "https://www.mareknovak.eu/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.mareknovak.eu/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martina",
        "NameId": "martina-tepla",
        "Prijmeni": "Tepl\u00e1",
        "Profile": "/osoba/martina-tepla",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martina.tepla.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martina.tepla.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-zaloudik",
        "Prijmeni": "\u017daloud\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jan-zaloudik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zaloudik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zaloudik"
            },
            {
                "Id": "http://www.zaloudik.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.zaloudik.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-turecek",
        "Prijmeni": "Ture\u010dek",
        "Profile": "/osoba/karel-turecek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Karel-Turecek-215887602290030",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Karel-Turecek-215887602290030"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100020483557493",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100020483557493"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-antl",
        "Prijmeni": "Antl",
        "Profile": "/osoba/miroslav-antl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslavantl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslavantl"
            },
            {
                "Id": "http://www.miroslavantl.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.miroslavantl.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ale\u0161",
        "NameId": "ales-dufek",
        "Prijmeni": "Dufek",
        "Profile": "/osoba/ales-dufek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "DufekAles",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/DufekAles"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u011bra",
        "NameId": "vera-kovarova",
        "Prijmeni": "Kov\u00e1\u0159ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/vera-kovarova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kovarova.v",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kovarova.v"
            },
            {
                "Id": "vera.kovarovazelezna",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vera.kovarovazelezna"
            },
            {
                "Id": "v_kovarova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/v_kovarova"
            },
            {
                "Id": "https://www.vera-kovarova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.vera-kovarova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-hladik-11",
        "Prijmeni": "Hlad\u00edk",
        "Profile": "/osoba/petr-hladik-11",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hladik.kdu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hladik.kdu"
            },
            {
                "Id": "hladikpe",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/hladikpe"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-hrib",
        "Prijmeni": "H\u0159ib",
        "Profile": "/osoba/zdenek-hrib",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.hrib.primator",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.hrib.primator"
            },
            {
                "Id": "zdenek.hrib",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.hrib"
            },
            {
                "Id": "ZdenekHrib",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ZdenekHrib"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "MUDr. "
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-nantl",
        "Prijmeni": "Nantl",
        "Profile": "/osoba/jiri-nantl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jirinantl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jirinantl"
            },
            {
                "Id": "jiri_nantl",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jiri_nantl"
            }
        ],
        "TitulPo": "LL.M.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-fiala",
        "Prijmeni": "Fiala",
        "Profile": "/osoba/petr-fiala",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.fiala1964",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.fiala1964"
            },
            {
                "Id": "p_fiala",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/p_fiala"
            },
            {
                "Id": "https://pfiala.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://pfiala.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D., LL.M.",
        "TitulPred": "Prof. PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-mihola",
        "Prijmeni": "Mihola",
        "Profile": "/osoba/jiri-mihola",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JMihola",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JMihola"
            },
            {
                "Id": "Mihola.Jiri",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Mihola.Jiri"
            },
            {
                "Id": "http://jirimihola.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://jirimihola.cz/"
            },
            {
                "Id": "jiri.mihola",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.mihola"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-ratiborsky",
        "Prijmeni": "Ratiborsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/michal-ratiborsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "michal.ratiborsky.9",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.ratiborsky.9"
            },
            {
                "Id": "Michal-Ratiborsk\u00fd-132718927422795",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Michal-Ratiborsk\u00fd-132718927422795"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-chuchlik",
        "Prijmeni": "Chuchl\u00edk",
        "Profile": "/osoba/josef-chuchlik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef.chuchlik.50",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.chuchlik.50"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-birke",
        "Prijmeni": "Birke",
        "Profile": "/osoba/jan-birke",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "birke.jan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/birke.jan"
            },
            {
                "Id": "jan.birke.39",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.birke.39"
            },
            {
                "Id": "Honza_Birke",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Honza_Birke"
            },
            {
                "Id": "http://janbirke.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://janbirke.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Old\u0159ich",
        "NameId": "oldrich-bubenicek",
        "Prijmeni": "Buben\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/oldrich-bubenicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "oldrich.bubenicek.senat.teplicko",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/oldrich.bubenicek.senat.teplicko"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-podstawka",
        "Prijmeni": "Podstawka",
        "Profile": "/osoba/radek-podstawka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radek.podstawka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.podstawka"
            },
            {
                "Id": "PodstawkaRadek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PodstawkaRadek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marcela",
        "NameId": "marcela-skvarilova",
        "Prijmeni": "\u0160kva\u0159ilov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marcela-skvarilova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Marcela-\u0160kva\u0159ilov\u00e1-101622761580600",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Marcela-\u0160kva\u0159ilov\u00e1-101622761580600"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Dana",
        "NameId": "dana-foriskova",
        "Prijmeni": "Fori\u0161kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/dana-foriskova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dana.foriskova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dana.foriskova.9"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-petrtyl",
        "Prijmeni": "Petrt\u00fdl",
        "Profile": "/osoba/frantisek-petrtyl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petrtyl.ano2011",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petrtyl.ano2011"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zuzana",
        "NameId": "zuzana-ozanova",
        "Prijmeni": "O\u017eanov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zuzana-ozanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zuzana.ozanova.980",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zuzana.ozanova.980"
            },
            {
                "Id": "Zuzana-O\u017eanov\u00e1-ANO-2011-1982660762016859",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zuzana-O\u017eanov\u00e1-ANO-2011-1982660762016859"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-tulpa",
        "Prijmeni": "Tulpa",
        "Profile": "/osoba/petr-tulpa",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petrtulpa.jablonec ",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petrtulpa.jablonec "
            },
            {
                "Id": "https://petrtulpa.kraj-lbc.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://petrtulpa.kraj-lbc.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Lenka",
        "NameId": "lenka-drazilova",
        "Prijmeni": "Dra\u017eilov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lenka-drazilova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.lenkadrazilova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.lenkadrazilova.cz/"
            },
            {
                "Id": "LenkaDrazilovaPolitik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/LenkaDrazilovaPolitik"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-levova-7",
        "Prijmeni": "Levov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-levova-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100012011986496",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100012011986496"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Lena",
        "NameId": "lena-mlejnkova",
        "Prijmeni": "Mlejnkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lena-mlejnkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lenamlejnkova.semily",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lenamlejnkova.semily"
            },
            {
                "Id": "lena.mlejnkova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lena.mlejnkova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-gazdik",
        "Prijmeni": "Gazd\u00edk",
        "Profile": "/osoba/petr-gazdik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.gazdik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.gazdik"
            },
            {
                "Id": "petr.gazdik.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.gazdik.1"
            },
            {
                "Id": "petrgazdik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/petrgazdik"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-kralicek",
        "Prijmeni": "Kr\u00e1l\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/robert-kralicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KralicekRobert",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KralicekRobert"
            },
            {
                "Id": " http://www.robertkralicek.com/",
                "Type": "WWW",
                "Url": " http://www.robertkralicek.com/"
            },
            {
                "Id": "kralicek_psp",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/kralicek_psp"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-navratil",
        "Prijmeni": "Navr\u00e1til",
        "Profile": "/osoba/jiri-navratil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "navratiljiri",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/navratiljiri"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladislav",
        "NameId": "vladislav-vilimec",
        "Prijmeni": "Vil\u00edmec",
        "Profile": "/osoba/vladislav-vilimec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vladislav.vilimec",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vladislav.vilimec"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vojt\u011bch",
        "NameId": "vojtech-filip",
        "Prijmeni": "Filip",
        "Profile": "/osoba/vojtech-filip",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vojtafilip",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/vojtafilip"
            },
            {
                "Id": "vojtech.filip.politik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vojtech.filip.politik"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-hornik",
        "Prijmeni": "Horn\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jan-hornik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "SenatorJanHornik/",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/SenatorJanHornik/"
            },
            {
                "Id": "jan.hornik.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.hornik.3"
            },
            {
                "Id": "HornikJan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/HornikJan"
            },
            {
                "Id": "http://www.janhornik.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.janhornik.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-kratochvile",
        "Prijmeni": "Kratochv\u00edle",
        "Profile": "/osoba/karel-kratochvile",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "k.kratochvile",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/k.kratochvile"
            },
            {
                "Id": "karel.kratochvile",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/karel.kratochvile"
            },
            {
                "Id": "k_kratochvile",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/k_kratochvile"
            },
            {
                "Id": "http://www.karel-kratochvile.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.karel-kratochvile.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "P\u0159emysl",
        "NameId": "premysl-malis-1",
        "Prijmeni": "Mali\u0161",
        "Profile": "/osoba/premysl-malis-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "premysl.malis.ano",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/premysl.malis.ano"
            },
            {
                "Id": "Premysl_Malis",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Premysl_Malis"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-zustik-1",
        "Prijmeni": "Zu\u0161t\u00edk",
        "Profile": "/osoba/martin-zustik-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.zustik",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.zustik"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milena",
        "NameId": "milena-kovarikova",
        "Prijmeni": "Kova\u0159\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/milena-kovarikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milena.kovarikova.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milena.kovarikova.3"
            },
            {
                "Id": "kovarikova.milena",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kovarikova.milena"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u011bstislav",
        "NameId": "vestislav-krenek",
        "Prijmeni": "K\u0159enek",
        "Profile": "/osoba/vestislav-krenek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100010630894029",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010630894029"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-kohoutek-9",
        "Prijmeni": "Kohoutek",
        "Profile": "/osoba/jiri-kohoutek-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.kohoutek.585",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.kohoutek.585"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Ilona",
        "NameId": "ilona-mauritzova",
        "Prijmeni": "Mauritzov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ilona-mauritzova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ilona.mauritzova.50",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ilona.mauritzova.50"
            },
            {
                "Id": "ilonamauritzova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ilonamauritzova"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "doc. PaedDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Alexandr",
        "NameId": "alexandr-krejcir",
        "Prijmeni": "Krej\u010d\u00ed\u0159",
        "Profile": "/osoba/alexandr-krejcir",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "alexandr.krejcir",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/alexandr.krejcir"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160\u00e1rka",
        "NameId": "sarka-cechova",
        "Prijmeni": "Cechov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/sarka-cechova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "sarka.cechova.92",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/sarka.cechova.92"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Michael",
        "NameId": "michael-canov",
        "Prijmeni": "Canov",
        "Profile": "/osoba/michael-canov",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "canovmichael",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/canovmichael"
            },
            {
                "Id": "http://michaelcanov.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://michaelcanov.cz/"
            },
            {
                "Id": "michaelcanov",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/michaelcanov"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-klco",
        "Prijmeni": "Kl\u010do",
        "Profile": "/osoba/robert-klco",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100004953675486",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100004953675486"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radim",
        "NameId": "radim-holis",
        "Prijmeni": "Holi\u0161",
        "Profile": "/osoba/radim-holis",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "holisradim",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/holisradim"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-mecl",
        "Prijmeni": "Me\u010dl",
        "Profile": "/osoba/jan-mecl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100008344278839",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008344278839"
            },
            {
                "Id": "http://www.janmecl.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.janmecl.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radim",
        "NameId": "radim-fiala",
        "Prijmeni": "Fiala",
        "Profile": "/osoba/radim-fiala",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radimfiala.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/radimfiala.cz"
            },
            {
                "Id": "Radim.Fiala.56",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Radim.Fiala.56"
            },
            {
                "Id": "RadimFialacz",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RadimFialacz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Radka",
        "NameId": "radka-kristofova",
        "Prijmeni": "Kri\u0161tofov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/radka-kristofova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100012318630708",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100012318630708"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-david",
        "Prijmeni": "David",
        "Profile": "/osoba/daniel-david",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "danieldavid.janov",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/danieldavid.janov"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-kalab",
        "Prijmeni": "Kal\u00e1b",
        "Profile": "/osoba/stanislav-kalab",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stanislav-kal\u00e1b",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanislav-kal\u00e1b"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-feranec",
        "Prijmeni": "Feranec",
        "Profile": "/osoba/milan-feranec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.feranec.79",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.feranec.79"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ale\u0161",
        "NameId": "ales-jakubec",
        "Prijmeni": "Jakubec",
        "Profile": "/osoba/ales-jakubec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "alesjakubec09",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/alesjakubec09"
            },
            {
                "Id": "ales_jakubec",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ales_jakubec"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Andrea",
        "NameId": "andrea-brzobohata",
        "Prijmeni": "Brzobohat\u00e1",
        "Profile": "/osoba/andrea-brzobohata",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "100006160635264",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100006160635264"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-mrkos",
        "Prijmeni": "Mrkos",
        "Profile": "/osoba/martin-mrkos",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "papirovy.drak.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/papirovy.drak.7"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-blaha",
        "Prijmeni": "Blaha",
        "Profile": "/osoba/stanislav-blaha",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Ing.StanislavBlaha",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ing.StanislavBlaha"
            },
            {
                "Id": "stanislav.blaha.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanislav.blaha.7"
            },
            {
                "Id": "StanislavBlaha",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/StanislavBlaha"
            },
            {
                "Id": "stanislav.blaha",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/stanislav.blaha"
            },
            {
                "Id": "http://blog.aktualne.cz/blogy/stanislav-blaha.php",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://blog.aktualne.cz/blogy/stanislav-blaha.php"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Anna",
        "NameId": "anna-sabatova",
        "Prijmeni": "\u0160abatov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/anna-sabatova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "sabatovaanna",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/sabatovaanna"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Marcela",
        "NameId": "marcela-melkova",
        "Prijmeni": "Melkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marcela-melkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marcela.melkova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marcela.melkova"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-hejna",
        "Prijmeni": "Hejna",
        "Profile": "/osoba/roman-hejna",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.facebook.com/roman.hejna.96",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/https://www.facebook.com/roman.hejna.96"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-jirsa",
        "Prijmeni": "Jirsa",
        "Profile": "/osoba/tomas-jirsa",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Tomas.Jirsa.senatorem",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Tomas.Jirsa.senatorem"
            },
            {
                "Id": "jirsat",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jirsat"
            },
            {
                "Id": "Tomas_Jirsa",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Tomas_Jirsa"
            },
            {
                "Id": "www.tomasjirsa.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.tomasjirsa.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-obrusnik-1",
        "Prijmeni": "Obrusn\u00edk",
        "Profile": "/osoba/michal-obrusnik-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "michal.obrusnik.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.obrusnik.7"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Eduard",
        "NameId": "eduard-stehlik",
        "Prijmeni": "Stehl\u00edk",
        "Profile": "/osoba/eduard-stehlik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "plk.stehlik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/plk.stehlik"
            },
            {
                "Id": "eduardstehlik.eu",
                "Type": "WWW",
                "Url": "eduardstehlik.eu"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D., MBA",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-bernard",
        "Prijmeni": "Bernard",
        "Profile": "/osoba/josef-bernard",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "BernardJosef2016",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/BernardJosef2016"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100009344835192",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009344835192"
            },
            {
                "Id": "https://www.josefbernard.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.josefbernard.cz/"
            },
            {
                "Id": "BernardHejtman",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/BernardHejtman"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Dalibor",
        "NameId": "dalibor-blazek",
        "Prijmeni": "Bla\u017eek",
        "Profile": "/osoba/dalibor-blazek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dalibor.blazek.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dalibor.blazek.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-kutilek",
        "Prijmeni": "Kut\u00edlek",
        "Profile": "/osoba/petr-kutilek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "http://www.petrkutilek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.petrkutilek.cz/"
            },
            {
                "Id": "petrkutilek  ",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/petrkutilek  "
            },
            {
                "Id": "kutilekpetr",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kutilekpetr"
            }
        ],
        "TitulPo": "M.A., M.S."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-schwarzenberg",
        "Prijmeni": "Schwarzenberg",
        "Profile": "/osoba/karel-schwarzenberg",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "karel.schwarzenberg",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/karel.schwarzenberg"
            },
            {
                "Id": "schwarzenberg_k",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/schwarzenberg_k"
            },
            {
                "Id": "http://www.karelschwarzenberg.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.karelschwarzenberg.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Jitka",
        "NameId": "jitka-chalankova",
        "Prijmeni": "Chal\u00e1nkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jitka-chalankova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JChalankova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JChalankova"
            },
            {
                "Id": "jitka.chalankova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jitka.chalankova"
            },
            {
                "Id": "http://www.chalankova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.chalankova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Lenka",
        "NameId": "lenka-parizkova",
        "Prijmeni": "Pa\u0159\u00edzkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lenka-parizkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "LenkaParizkovaOfficial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/LenkaParizkovaOfficial"
            },
            {
                "Id": "lenka.parizkova.773",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lenka.parizkova.773"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-aulicka-jirovcova",
        "Prijmeni": "Aulick\u00e1 J\u00edrovcov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-aulicka-jirovcova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.aulickajirovcova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.aulickajirovcova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-navrat",
        "Prijmeni": "N\u00e1vrat",
        "Profile": "/osoba/vladimir-navrat",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vladimir.navrat",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vladimir.navrat"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-nenutil",
        "Prijmeni": "Nenutil",
        "Profile": "/osoba/miroslav-nenutil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "senator.nenutil",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/senator.nenutil"
            },
            {
                "Id": "https://www.nenutil.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.nenutil.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Anton\u00edn",
        "NameId": "antonin-stanek",
        "Prijmeni": "Stan\u011bk",
        "Profile": "/osoba/antonin-stanek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stanek.antonin",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanek.antonin"
            },
            {
                "Id": "antonin.stanek.71",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/antonin.stanek.71"
            },
            {
                "Id": "StanekAntonin",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/StanekAntonin"
            },
            {
                "Id": "http://antoninstanek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://antoninstanek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "doc. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Mikul\u00e1\u0161",
        "NameId": "mikulas-bek",
        "Prijmeni": "Bek",
        "Profile": "/osoba/mikulas-bek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MikulasBekSenat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MikulasBekSenat"
            },
            {
                "Id": "mikulas.bek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mikulas.bek"
            },
            {
                "Id": "MikulasBek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MikulasBek"
            },
            {
                "Id": "https://www.mikulasbek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.mikulasbek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "doc. PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-kroutil",
        "Prijmeni": "Kroutil",
        "Profile": "/osoba/vaclav-kroutil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vaclav.kroutil",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.kroutil"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-horak",
        "Prijmeni": "Hor\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/jiri-horak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.horak.106",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.horak.106"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zde\u0148ka",
        "NameId": "zdenka-blistanova",
        "Prijmeni": "Bli\u0161\u0165anov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zdenka-blistanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jeseniksrdcem",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jeseniksrdcem"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100007507487203",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007507487203"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-brandejs-4",
        "Prijmeni": "Brandejs",
        "Profile": "/osoba/milan-brandejs-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.brandejs.77",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.brandejs.77"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-kolarik-1",
        "Prijmeni": "Kol\u00e1\u0159\u00edk",
        "Profile": "/osoba/lukas-kolarik-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kolarik_lukas",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/kolarik_lukas"
            },
            {
                "Id": "pirat.kolarik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pirat.kolarik"
            },
            {
                "Id": "http://piratkolarik.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://piratkolarik.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-fridrich-2",
        "Prijmeni": "Fridrich",
        "Profile": "/osoba/stanislav-fridrich-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100006318243764",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100006318243764"
            },
            {
                "Id": "http://stanislavfridrich.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://stanislavfridrich.cz/"
            },
            {
                "Id": "ing.stanislav.fridrich",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ing.stanislav.fridrich"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-hrabal-3",
        "Prijmeni": "Hrabal",
        "Profile": "/osoba/jan-hrabal-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hrabal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hrabal"
            },
            {
                "Id": "janhrabal",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/janhrabal"
            },
            {
                "Id": "janhrabal55",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/janhrabal55"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-polcak",
        "Prijmeni": "Pol\u010d\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/stanislav-polcak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stanislavpolcak",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/stanislavpolcak"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-knizek-2",
        "Prijmeni": "Kn\u00ed\u017eek",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-knizek-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.knizek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.knizek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Monika",
        "NameId": "monika-klapkova-1",
        "Prijmeni": "Klapkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/monika-klapkova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Monika-Klapkov\u00e1",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Monika-Klapkov\u00e1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radka",
        "NameId": "radka-trylcova",
        "Prijmeni": "Tryl\u010dov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/radka-trylcova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radka.trylcova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radka.trylcova.9"
            },
            {
                "Id": "RadkaTrylcova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/RadkaTrylcova"
            },
            {
                "Id": "http://www.radkatrylcova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.radkatrylcova.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-venhoda",
        "Prijmeni": "Venhoda",
        "Profile": "/osoba/petr-venhoda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "venhodapetr",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/venhodapetr"
            },
            {
                "Id": "petr.venhoda",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.venhoda"
            },
            {
                "Id": "http://petrvenhoda.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://petrvenhoda.cz/"
            },
            {
                "Id": "petrvenhoda",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/petrvenhoda"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-czernin",
        "Prijmeni": "Czernin",
        "Profile": "/osoba/tomas-czernin",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "TomasCzernin",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/TomasCzernin"
            },
            {
                "Id": "TomasCzernin",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/TomasCzernin"
            },
            {
                "Id": "www.tomasczernin.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.tomasczernin.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Bohuslav",
        "NameId": "bohuslav-svoboda",
        "Prijmeni": "Svoboda",
        "Profile": "/osoba/bohuslav-svoboda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bohuslav.svoboda",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/bohuslav.svoboda"
            },
            {
                "Id": "BohuslavSvoboda",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/BohuslavSvoboda"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "doc. MUDr. "
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-faktor-2",
        "Prijmeni": "Faktor",
        "Profile": "/osoba/ladislav-faktor-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ladislav.faktor",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ladislav.faktor"
            },
            {
                "Id": "faktor.senator",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/faktor.senator"
            },
            {
                "Id": "LadislavFaktor",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/LadislavFaktor"
            },
            {
                "Id": "ladislavfaktor",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/ladislavfaktor"
            },
            {
                "Id": "https://www.faktor.cz/muj-zivot",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.faktor.cz/muj-zivot"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-kus-2",
        "Prijmeni": "K\u016fs",
        "Profile": "/osoba/daniel-kus-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.danielkus.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.danielkus.cz/"
            },
            {
                "Id": "PiratDanielKus",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PiratDanielKus"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Alena",
        "NameId": "alena-dernerova",
        "Prijmeni": "Dernerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/alena-dernerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dernerovapolitik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/dernerovapolitik"
            },
            {
                "Id": "alena.dernerova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/alena.dernerova"
            },
            {
                "Id": "https://adernerova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://adernerova.cz/"
            },
            {
                "Id": "DernerovaAlena",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DernerovaAlena"
            }
        ],
        "TitulPo": " ",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-dolejs",
        "Prijmeni": "Dolej\u0161",
        "Profile": "/osoba/jiri-dolejs",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiridolejs.dosnemovny",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiridolejs.dosnemovny"
            },
            {
                "Id": "DolejsJiri",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DolejsJiri"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-pieter",
        "Prijmeni": "Pieter",
        "Profile": "/osoba/marek-pieter",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marek.pieter",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marek.pieter"
            },
            {
                "Id": "Marek-Pieter-182792298508591",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Marek-Pieter-182792298508591"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Sv\u011btlana",
        "NameId": "svetlana-budkova",
        "Prijmeni": "Budkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/svetlana-budkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "svetlana.budkova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/svetlana.budkova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-jiranek-1",
        "Prijmeni": "Jir\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/martin-jiranek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.jiranek.trutnov",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.jiranek.trutnov"
            },
            {
                "Id": "MartinJiranek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MartinJiranek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-kraus-9",
        "Prijmeni": "Kraus",
        "Profile": "/osoba/roman-kraus-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "romankraussenat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/romankraussenat"
            },
            {
                "Id": "roman.kraus.79462",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.kraus.79462"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-brunclik-2",
        "Prijmeni": "Bruncl\u00edk",
        "Profile": "/osoba/michal-brunclik-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "michal.brunclik.399",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.brunclik.399"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Richard",
        "NameId": "richard-brabec",
        "Prijmeni": "Brabec",
        "Profile": "/osoba/richard-brabec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "richard.brabec.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/richard.brabec.9"
            },
            {
                "Id": "RibraRichard",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RibraRichard"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-vacha",
        "Prijmeni": "V\u00e1cha",
        "Profile": "/osoba/frantisek-vacha",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "FrantisekVacha.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/FrantisekVacha.cz"
            },
            {
                "Id": "vachaf",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vachaf"
            },
            {
                "Id": "FrantisekVacha.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "FrantisekVacha.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "prof. RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-tretina",
        "Prijmeni": "T\u0159etina",
        "Profile": "/osoba/tomas-tretina",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.tretina.75",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.tretina.75"
            },
            {
                "Id": "starosta.tretina",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/starosta.tretina"
            },
            {
                "Id": "www.tomastretina.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.tomastretina.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-skudrnova-1",
        "Prijmeni": "\u0160kudrnov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-skudrnova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana.skudrnova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.skudrnova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-kremlik",
        "Prijmeni": "Kreml\u00edk",
        "Profile": "/osoba/vladimir-kremlik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "VKremlik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/VKremlik"
            },
            {
                "Id": "KremlikVladimir",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KremlikVladimir"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-pijacek",
        "Prijmeni": "Pij\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jan-pijacek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pijacek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pijacek"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ev\u017een",
        "NameId": "evzen-tosenovsky",
        "Prijmeni": "To\u0161enovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/evzen-tosenovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tosenovsky.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tosenovsky.cz"
            },
            {
                "Id": "EvzenTosenovsky",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/EvzenTosenovsky"
            }
        ],
        "TitulPo": "dr. h. c.",
        "TitulPred": "Ing.    "
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-stolpa",
        "Prijmeni": "\u0160tolpa",
        "Profile": "/osoba/david-stolpa",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "StolpaDavid",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/StolpaDavid"
            },
            {
                "Id": "stolpa",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/stolpa"
            },
            {
                "Id": "DavidStolpa",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DavidStolpa"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-smoljak",
        "Prijmeni": "Smoljak",
        "Profile": "/osoba/david-smoljak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "smoljakdavid",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/smoljakdavid"
            },
            {
                "Id": "david.smoljak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/david.smoljak"
            },
            {
                "Id": "DavidSmoljak",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DavidSmoljak"
            },
            {
                "Id": "www.davidsmoljak.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.davidsmoljak.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Rostislav",
        "NameId": "rostislav-kostial",
        "Prijmeni": "Ko\u0161tial",
        "Profile": "/osoba/rostislav-kostial",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "senatorkostial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/senatorkostial"
            },
            {
                "Id": "rostislav.kostial.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/rostislav.kostial.1"
            },
            {
                "Id": "rostislavkostial",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/rostislavkostial"
            },
            {
                "Id": "http://www.rostislavkostial.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.rostislavkostial.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Adam",
        "NameId": "adam-valenta",
        "Prijmeni": "Valenta",
        "Profile": "/osoba/adam-valenta",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "adam.valenta",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/adam.valenta"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-havlik",
        "Prijmeni": "Havl\u00edk",
        "Profile": "/osoba/daniel-havlik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "daniel.havlik.50",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/daniel.havlik.50"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-smarda-1",
        "Prijmeni": "\u0160marda",
        "Profile": "/osoba/michal-smarda-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MichalSmarda.NMNM",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MichalSmarda.NMNM"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-fialova-8",
        "Prijmeni": "Fialov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-fialova-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "eva.fialova.79",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/eva.fialova.79"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-zbrojova",
        "Prijmeni": "Zbrojov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-zbrojova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "evazbrojova.harrachov",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/evazbrojova.harrachov"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-vokral",
        "Prijmeni": "Vok\u0159\u00e1l",
        "Profile": "/osoba/petr-vokral",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vokralp",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vokralp"
            },
            {
                "Id": "pvokral",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/pvokral"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milu\u0161e",
        "NameId": "miluse-horska",
        "Prijmeni": "Horsk\u00e1",
        "Profile": "/osoba/miluse-horska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milusehorska",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/milusehorska"
            },
            {
                "Id": "www.milusehorska.eu",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.milusehorska.eu"
            },
            {
                "Id": "miluse.horska.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miluse.horska.9"
            },
            {
                "Id": "milusehorska",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/milusehorska"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-kasal",
        "Prijmeni": "Kasal",
        "Profile": "/osoba/david-kasal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pediatrchrudim",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pediatrchrudim"
            },
            {
                "Id": "MUDr.DavidKasal",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MUDr.DavidKasal"
            },
            {
                "Id": "https://mudrdavidkasal.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://mudrdavidkasal.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "MHA",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Richard",
        "NameId": "richard-pikner",
        "Prijmeni": "Pikner",
        "Profile": "/osoba/richard-pikner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100009750967606",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009750967606"
            },
            {
                "Id": "Richard-Pikner-226598227721307",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Richard-Pikner-226598227721307"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Radim",
        "NameId": "radim-laibl",
        "Prijmeni": "Laibl",
        "Profile": "/osoba/radim-laibl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radim.laibl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radim.laibl"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Alena",
        "NameId": "alena-gajduskova",
        "Prijmeni": "Gajd\u016f\u0161kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/alena-gajduskova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "gajduskova.a",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/gajduskova.a"
            },
            {
                "Id": "GajduskovaAlena",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/GajduskovaAlena"
            },
            {
                "Id": "http://www.gajduskova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.gajduskova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "PaedDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-pour",
        "Prijmeni": "Pour",
        "Profile": "/osoba/milan-pour",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.pour.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.pour.1"
            },
            {
                "Id": "http://milanpour.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://milanpour.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivan",
        "NameId": "ivan-fencl",
        "Prijmeni": "Fencl",
        "Profile": "/osoba/ivan-fencl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "IvanFenclSPD",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/IvanFenclSPD"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-kolovratnik",
        "Prijmeni": "Kolovratn\u00edk",
        "Profile": "/osoba/martin-kolovratnik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KolovratnikM",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KolovratnikM"
            },
            {
                "Id": "hrabje.kolovrat",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hrabje.kolovrat"
            },
            {
                "Id": "kolovratnikm",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/kolovratnikm"
            },
            {
                "Id": "https://www.martinkolovratnik.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.martinkolovratnik.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-zeman",
        "Prijmeni": "Zeman",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-zeman",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JaroslavZemanODS",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JaroslavZemanODS"
            },
            {
                "Id": "https://jaroslavzeman.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://jaroslavzeman.cz/"
            },
            {
                "Id": "SenatorZeman",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/SenatorZeman"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-stejnar",
        "Prijmeni": "\u0160tejnar",
        "Profile": "/osoba/radek-stejnar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radek.stejnar.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.stejnar.1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-herbrych",
        "Prijmeni": "Herbrych",
        "Profile": "/osoba/josef-herbrych",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Josef-Herbrych-krajsk\u00fd-zastupitel-576129792444883",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Josef-Herbrych-krajsk\u00fd-zastupitel-576129792444883"
            },
            {
                "Id": "josef.herbrych",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.herbrych"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-dvoulety",
        "Prijmeni": "Dvoulet\u00fd",
        "Profile": "/osoba/michal-dvoulety",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mdvoulety",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mdvoulety"
            },
            {
                "Id": "michal.dvoulety",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.dvoulety"
            },
            {
                "Id": "https://michal-dvoulety.webnode.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://michal-dvoulety.webnode.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-nalezeny",
        "Prijmeni": "Nalezen\u00fd",
        "Profile": "/osoba/pavel-nalezeny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.nalezeny",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.nalezeny"
            },
            {
                "Id": "PNalezeny",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PNalezeny"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. arch."
    },
    {
        "Jmeno": "Radovan",
        "NameId": "radovan-necid",
        "Prijmeni": "Necid",
        "Profile": "/osoba/radovan-necid",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radovan.necid",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radovan.necid"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Anna",
        "NameId": "anna-hubackova",
        "Prijmeni": "Hub\u00e1\u010dkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/anna-hubackova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "100011125800864",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100011125800864"
            },
            {
                "Id": "www.annahubackova.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.annahubackova.cz"
            },
            {
                "Id": "annahubackovaa",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/annahubackovaa"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc. "
    },
    {
        "Jmeno": "Jakub",
        "NameId": "jakub-dedek",
        "Prijmeni": "Dedek",
        "Profile": "/osoba/jakub-dedek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jakub.dedek.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jakub.dedek.7"
            },
            {
                "Id": "jakub_dedek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jakub_dedek"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-horanek",
        "Prijmeni": "Ho\u0159\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/jiri-horanek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.horanek.94",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.horanek.94"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Lubom\u00edr",
        "NameId": "lubomir-metnar",
        "Prijmeni": "Metnar",
        "Profile": "/osoba/lubomir-metnar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "metnarl",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/metnarl"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Adriana",
        "NameId": "adriana-krnacova",
        "Prijmeni": "Krn\u00e1\u010dov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/adriana-krnacova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "adkrn",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/adkrn"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "P\u0159emysl",
        "NameId": "premysl-rabas",
        "Prijmeni": "Rabas",
        "Profile": "/osoba/premysl-rabas",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PremyslRabas",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PremyslRabas"
            },
            {
                "Id": "https://www.premyslrabas.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.premyslrabas.cz/"
            },
            {
                "Id": "premekrabas",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/premekrabas"
            }
        ],
        "TitulPred": "MVDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Veronika",
        "NameId": "veronika-vrecionova",
        "Prijmeni": "Vrecionov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/veronika-vrecionova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vrecionova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vrecionova"
            },
            {
                "Id": "veronika.vrecionova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/veronika.vrecionova"
            },
            {
                "Id": "vrecionova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/vrecionova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-zahor-2",
        "Prijmeni": "Z\u00e1ho\u0159",
        "Profile": "/osoba/martin-zahor-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.zahor",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.zahor"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Richard",
        "NameId": "richard-kreml",
        "Prijmeni": "Kreml",
        "Profile": "/osoba/richard-kreml",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "richard.kreml.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/richard.kreml.9"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-hocke-1",
        "Prijmeni": "Hocke",
        "Profile": "/osoba/tomas-hocke-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hocketomas",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hocketomas"
            },
            {
                "Id": "tomashocke.turnov",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomashocke.turnov"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-vlazlo",
        "Prijmeni": "Vlazlo",
        "Profile": "/osoba/tomas-vlazlo",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vlazlo",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vlazlo"
            },
            {
                "Id": "TVlazlo",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/TVlazlo"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-krutakova",
        "Prijmeni": "Krut\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-krutakova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana.krutakova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.krutakova"
            },
            {
                "Id": "janakrut",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/janakrut"
            },
            {
                "Id": "janakrut",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/janakrut"
            },
            {
                "Id": "janakrutakova",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/janakrutakova"
            },
            {
                "Id": "https://www.janakrutakova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.janakrutakova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-puta",
        "Prijmeni": "P\u016fta",
        "Profile": "/osoba/martin-puta",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MartinPuta",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MartinPuta"
            },
            {
                "Id": "hejtmanmartinputa",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hejtmanmartinputa"
            },
            {
                "Id": "martin.puta",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.puta"
            },
            {
                "Id": "https://hejtman.kraj-lbc.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://hejtman.kraj-lbc.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Radom\u00edr",
        "NameId": "radomir-pavlicek",
        "Prijmeni": "Pavl\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/radomir-pavlicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radomir.pavlicek.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radomir.pavlicek.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miloslava",
        "NameId": "miloslava-vostra",
        "Prijmeni": "Vostr\u00e1",
        "Profile": "/osoba/miloslava-vostra",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vostra.miloslava",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vostra.miloslava"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Karla",
        "NameId": "karla-slechtova",
        "Prijmeni": "\u0160lechtov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/karla-slechtova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "SlechtovaKarla",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/SlechtovaKarla"
            },
            {
                "Id": "karla.slechtova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/karla.slechtova"
            },
            {
                "Id": "SlechtovaKarla",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/SlechtovaKarla"
            },
            {
                "Id": "https://www.karlaslechtova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.karlaslechtova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-ruzicka",
        "Prijmeni": "R\u016f\u017ei\u010dka",
        "Profile": "/osoba/jiri-ruzicka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ruzickadosenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ruzickadosenatu"
            },
            {
                "Id": "100004124808222",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100004124808222"
            },
            {
                "Id": "www.jiri-ruzicka.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.jiri-ruzicka.cz"
            },
            {
                "Id": "ruzickavsenatu",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ruzickavsenatu"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-kohoutek-7",
        "Prijmeni": "Kohoutek",
        "Profile": "/osoba/tomas-kohoutek-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.kohoutek.357",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.kohoutek.357"
            },
            {
                "Id": "http://www.tomaskohoutek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.tomaskohoutek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-bradac",
        "Prijmeni": "Brad\u00e1\u010d",
        "Profile": "/osoba/frantisek-bradac",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bradac.f",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/bradac.f"
            },
            {
                "Id": "http://www.frantisekbradac.cz/domu",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.frantisekbradac.cz/domu"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-curylo",
        "Prijmeni": "Curylo",
        "Profile": "/osoba/lukas-curylo",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lukas.curylo.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.curylo.1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Bo\u0159ivoj",
        "NameId": "borivoj-ziegler",
        "Prijmeni": "Ziegler",
        "Profile": "/osoba/borivoj-ziegler",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "borivoj.ziegler",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/borivoj.ziegler"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-karnik",
        "Prijmeni": "K\u00e1rn\u00edk",
        "Profile": "/osoba/pavel-karnik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mgr.pavel.karnik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mgr.pavel.karnik"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Emilie",
        "NameId": "emilie-triskova",
        "Prijmeni": "T\u0159\u00edskov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/emilie-triskova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "TriskovaEmilie",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/TriskovaEmilie"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-juricek-4",
        "Prijmeni": "Ju\u0159\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/pavel-juricek-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.juricek.313",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.juricek.313"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-kubera",
        "Prijmeni": "Kubera",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-kubera",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JardaKuberaODS",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JardaKuberaODS"
            },
            {
                "Id": "http://www.kubera.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.kubera.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-baxa",
        "Prijmeni": "Baxa",
        "Profile": "/osoba/martin-baxa",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MartinBaxa2",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MartinBaxa2"
            },
            {
                "Id": "MartinBaxa",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MartinBaxa"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-vitula",
        "Prijmeni": "Vitula",
        "Profile": "/osoba/jan-vitula",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vitulajan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vitulajan"
            },
            {
                "Id": "jan.vitula",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.vitula"
            },
            {
                "Id": "JanVitula",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JanVitula"
            },
            {
                "Id": "vitula1",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/vitula1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-karasek-12",
        "Prijmeni": "Kar\u00e1sek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-karasek-12",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100010217022123",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010217022123"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-zahradil",
        "Prijmeni": "Zahradil",
        "Profile": "/osoba/jan-zahradil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jzahradil",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jzahradil"
            },
            {
                "Id": "zahradil",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zahradil"
            },
            {
                "Id": "ZahradilJan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ZahradilJan"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-pustejovsky",
        "Prijmeni": "Pust\u011bjovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/pavel-pustejovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.pustejovsky.754",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.pustejovsky.754"
            },
            {
                "Id": "https://pavelpustejovsky.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://pavelpustejovsky.cz/"
            },
            {
                "Id": "chp1530",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/chp1530"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-soukup",
        "Prijmeni": "Soukup",
        "Profile": "/osoba/zdenek-soukup",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Zdenek-Soukup-Poslanec-166899576843398",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zdenek-Soukup-Poslanec-166899576843398"
            }
        ],
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-rucka",
        "Prijmeni": "Ru\u010dka",
        "Profile": "/osoba/ondrej-rucka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "OndrejRucka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/OndrejRucka"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-kukla-1",
        "Prijmeni": "Kukla",
        "Profile": "/osoba/martin-kukla-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.kukla.142",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.kukla.142"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-vermirovsky-1",
        "Prijmeni": "Ve\u0159mi\u0159ovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jan-vermirovsky-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.vermirovsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.vermirovsky"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-korytar",
        "Prijmeni": "Koryt\u00e1\u0159",
        "Profile": "/osoba/jan-korytar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.korytar",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.korytar"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Leo",
        "NameId": "leo-dittrich",
        "Prijmeni": "Dittrich",
        "Profile": "/osoba/leo-dittrich",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "leo.dittrich.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/leo.dittrich.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radmila",
        "NameId": "radmila-krastenicsova",
        "Prijmeni": "Krastenicsov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/radmila-krastenicsova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radka.krastenicsova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radka.krastenicsova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-uchytil",
        "Prijmeni": "Uchytil",
        "Profile": "/osoba/miroslav-uchytil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslavjanpetr.uchytil",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslavjanpetr.uchytil"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-knotek",
        "Prijmeni": "Knotek",
        "Profile": "/osoba/ondrej-knotek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "knotekondra",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/knotekondra"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt",
        "NameId": "vit-nemecek",
        "Prijmeni": "N\u011bme\u010dek",
        "Profile": "/osoba/vit-nemecek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "NemecekODS",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/NemecekODS"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Walter",
        "NameId": "walter-bartos",
        "Prijmeni": "Barto\u0161",
        "Profile": "/osoba/walter-bartos",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "walter.bartos.52",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/walter.bartos.52"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D., MBA",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petra",
        "NameId": "petra-trambova",
        "Prijmeni": "Trambov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/petra-trambova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petra.trambova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petra.trambova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. arch."
    },
    {
        "Jmeno": "Igor",
        "NameId": "igor-karen",
        "Prijmeni": "Karen",
        "Profile": "/osoba/igor-karen",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "igorkaren2020",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/igorkaren2020"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-foldyna",
        "Prijmeni": "Foldyna",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-foldyna",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jfoldyna",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jfoldyna"
            },
            {
                "Id": "foldyna.jaroslav",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/foldyna.jaroslav"
            },
            {
                "Id": "FoldynaJaroslav",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/FoldynaJaroslav"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-svadlenka",
        "Prijmeni": "\u0160vadlenka",
        "Profile": "/osoba/martin-svadlenka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "svadlenka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/svadlenka"
            },
            {
                "Id": "svadlenka.martin1707",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/svadlenka.martin1707"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-panek-1",
        "Prijmeni": "P\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-panek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "starostazdenekpanek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/starostazdenekpanek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-hais-3",
        "Prijmeni": "Hais",
        "Profile": "/osoba/pavel-hais-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.hais.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.hais.7"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-korizek",
        "Prijmeni": "Ko\u0159\u00edzek",
        "Profile": "/osoba/pavel-korizek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "korizek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/korizek"
            },
            {
                "Id": "korizek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/korizek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zbyn\u011bk",
        "NameId": "zbynek-miklik-1",
        "Prijmeni": "Mikl\u00edk",
        "Profile": "/osoba/zbynek-miklik-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Zbyn\u011bk-Mikl\u00edk",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zbyn\u011bk-Mikl\u00edk"
            },
            {
                "Id": "zmiklik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/zmiklik"
            },
            {
                "Id": "zbynek.miklik.10",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zbynek.miklik.10"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Daniela",
        "NameId": "daniela-weissova",
        "Prijmeni": "Weissov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/daniela-weissova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "daniela.weissova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/daniela.weissova.9"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-carbol",
        "Prijmeni": "Carbol",
        "Profile": "/osoba/jiri-carbol",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "CarbolDoSenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/CarbolDoSenatu"
            },
            {
                "Id": "jiri.carbol.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.carbol.9"
            },
            {
                "Id": "CarbolJiri",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/CarbolJiri"
            },
            {
                "Id": "https://www.jiricarbol.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.jiricarbol.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-otys",
        "Prijmeni": "Otys",
        "Profile": "/osoba/lukas-otys",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lukas.cukrar",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.cukrar"
            },
            {
                "Id": "lukas.otys",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.otys"
            },
            {
                "Id": "LukOtys",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/LukOtys"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Du\u0161an",
        "NameId": "dusan-salficky",
        "Prijmeni": "Salfick\u00fd",
        "Profile": "/osoba/dusan-salficky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dusan.salficky.92",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dusan.salficky.92"
            },
            {
                "Id": "d.salficky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/d.salficky"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Pavla",
        "NameId": "pavla-golasowska",
        "Prijmeni": "Golasowsk\u00e1",
        "Profile": "/osoba/pavla-golasowska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavla.golasowska",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavla.golasowska"
            },
            {
                "Id": "pgolasowska",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/pgolasowska"
            },
            {
                "Id": "http://www.golasowska.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.golasowska.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "Mgr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-klaus-2",
        "Prijmeni": "Klaus",
        "Profile": "/osoba/vaclav-klaus-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vaclavklausml",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclavklausml"
            },
            {
                "Id": "VaclavKlaus_ml",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VaclavKlaus_ml"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-votava",
        "Prijmeni": "Votava",
        "Profile": "/osoba/vaclav-votava",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.votavav.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.votavav.cz/"
            },
            {
                "Id": "VotavaVaclav",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VotavaVaclav"
            },
            {
                "Id": "votavavaclav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/votavavaclav"
            },
            {
                "Id": "vaclav.votava.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.votava.7"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Patrik",
        "NameId": "patrik-bocek",
        "Prijmeni": "Bocek",
        "Profile": "/osoba/patrik-bocek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "patrik.bocek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/patrik.bocek"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ivan",
        "NameId": "ivan-adamec",
        "Prijmeni": "Adamec",
        "Profile": "/osoba/ivan-adamec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "AdamecIvan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/AdamecIvan"
            },
            {
                "Id": "http://adamecivan.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://adamecivan.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-fencl-5",
        "Prijmeni": "Fencl",
        "Profile": "/osoba/jiri-fencl-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.fencl.37",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.fencl.37"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-stohl",
        "Prijmeni": "\u0160tohl",
        "Profile": "/osoba/pavel-stohl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "SenatorPavelStohl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/SenatorPavelStohl"
            },
            {
                "Id": "pavel.stohl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.stohl"
            },
            {
                "Id": "http://www.pavel-stohl.cz/uvod",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.pavel-stohl.cz/uvod"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-kalousek",
        "Prijmeni": "Kalousek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-kalousek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kalousek.miroslav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kalousek.miroslav"
            },
            {
                "Id": "kalousekm",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/kalousekm"
            },
            {
                "Id": "https://www.miroslav-kalousek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.miroslav-kalousek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-farsky",
        "Prijmeni": "Farsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jan-farsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "farskyjansemily",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/farskyjansemily"
            },
            {
                "Id": "farsky.jan",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/farsky.jan"
            },
            {
                "Id": "farskyjan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/farskyjan"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jitka",
        "NameId": "jitka-volfova",
        "Prijmeni": "Volfov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jitka-volfova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Jitka-Volfov\u00e1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jitka-Volfov\u00e1"
            },
            {
                "Id": "jitkavolfova2020",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jitkavolfova2020"
            },
            {
                "Id": "https://jitkavolfova.kraj-lbc.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://jitkavolfova.kraj-lbc.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-kulhanek",
        "Prijmeni": "Kulh\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/petr-kulhanek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "http://www.petrkulhanek.cz/2020/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.petrkulhanek.cz/2020/"
            },
            {
                "Id": "coolhanek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/coolhanek"
            },
            {
                "Id": "kulhanek_p",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/kulhanek_p"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-honzl",
        "Prijmeni": "Honzl",
        "Profile": "/osoba/karel-honzl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "karel.honzl.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/karel.honzl.5"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Darina",
        "NameId": "darina-kovacova-1",
        "Prijmeni": "Kov\u00e1\u010dov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/darina-kovacova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "darina.kovacova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/darina.kovacova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Bohuslav",
        "NameId": "bohuslav-niemiec",
        "Prijmeni": "Niemiec",
        "Profile": "/osoba/bohuslav-niemiec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Bohuslav.Niemiec",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Bohuslav.Niemiec"
            },
            {
                "Id": "Bohuslav.Niemiec",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Bohuslav.Niemiec"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michaela",
        "NameId": "michaela-matouskova-7",
        "Prijmeni": "Matou\u0161kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/michaela-matouskova-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "michmatouskova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/michmatouskova"
            },
            {
                "Id": "michaela.matouskova.96",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/michaela.matouskova.96"
            },
            {
                "Id": "michmatouskova1",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/michmatouskova1"
            },
            {
                "Id": "michaela_matouskova1",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/michaela_matouskova1"
            },
            {
                "Id": "http://michaelamatouskova.eu/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://michaelamatouskova.eu/"
            }
        ],
        "TitulPo": "MPA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-hasek",
        "Prijmeni": "Ha\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/michal-hasek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hejtmanhasek ",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hejtmanhasek "
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-vrana-2",
        "Prijmeni": "Vr\u00e1na",
        "Profile": "/osoba/petr-vrana-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PetrVranaANO",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PetrVranaANO"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Radim",
        "NameId": "radim-precek",
        "Prijmeni": "P\u0159e\u010dek",
        "Profile": "/osoba/radim-precek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radim.precek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radim.precek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Iva",
        "NameId": "iva-kalatova",
        "Prijmeni": "Kal\u00e1tov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/iva-kalatova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "iva.kalatova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/iva.kalatova"
            },
            {
                "Id": "https://www.ivakalatova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.ivakalatova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-hason",
        "Prijmeni": "Haso\u0148",
        "Profile": "/osoba/frantisek-hason",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisekhasonblanskokducsl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/frantisekhasonblanskokducsl"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-hamacek",
        "Prijmeni": "Ham\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jan-hamacek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hamacekjan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hamacekjan"
            },
            {
                "Id": "jan.hamacek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.hamacek"
            },
            {
                "Id": "jhamacek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jhamacek"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Tomio",
        "NameId": "tomio-okamura",
        "Prijmeni": "Okamura",
        "Profile": "/osoba/tomio-okamura",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomio.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomio.cz"
            },
            {
                "Id": "tomio_cz",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/tomio_cz"
            },
            {
                "Id": "tomio.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "tomio.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Raduan",
        "NameId": "raduan-nwelati",
        "Prijmeni": "Nwelati",
        "Profile": "/osoba/raduan-nwelati",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Nwelati1",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Nwelati1"
            },
            {
                "Id": "raduan.nwelati",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/raduan.nwelati"
            },
            {
                "Id": "nwelati",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/nwelati"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-kos",
        "Prijmeni": "Kos",
        "Profile": "/osoba/ladislav-kos",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kos.ladislav",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kos.ladislav"
            },
            {
                "Id": "http://www.ladislavkos.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.ladislavkos.cz/"
            },
            {
                "Id": "ladislav.kos.senat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ladislav.kos.senat"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-zahradnik",
        "Prijmeni": "Zahradn\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jan-zahradnik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janzahradnik_jc",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/janzahradnik_jc"
            },
            {
                "Id": "Jan-Zahradn\u00edk",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jan-Zahradn\u00edk"
            },
            {
                "Id": "Jan-Zahradn\u00edk-ofici\u00e1ln\u00ed-str\u00e1nka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jan-Zahradn\u00edk-ofici\u00e1ln\u00ed-str\u00e1nka"
            },
            {
                "Id": "https://www.janzahradnik.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.janzahradnik.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Olga",
        "NameId": "olga-bastlova",
        "Prijmeni": "Bastlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/olga-bastlova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "olga.bastlova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/olga.bastlova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Kv\u011bta",
        "NameId": "kveta-vinklatova",
        "Prijmeni": "Vinkl\u00e1tov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/kveta-vinklatova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://kvetavinklatova.kraj-lbc.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://kvetavinklatova.kraj-lbc.cz/"
            },
            {
                "Id": "kveta.vinklatova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kveta.vinklatova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marcela",
        "NameId": "marcela-krejsova",
        "Prijmeni": "Krejsov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marcela-krejsova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marcela.krejsova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marcela.krejsova.9"
            },
            {
                "Id": "Marcela-Krejsov\u00e1-128396743960326",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Marcela-Krejsov\u00e1-128396743960326"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miloslav",
        "NameId": "miloslav-rozner",
        "Prijmeni": "Rozner",
        "Profile": "/osoba/miloslav-rozner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mila.rozner",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mila.rozner"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-masek-50",
        "Prijmeni": "Ma\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/jiri-masek-50",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mudrjirimasek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/mudrjirimasek"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100013738530484",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100013738530484"
            },
            {
                "Id": "https://www.masekjiri.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.masekjiri.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-podal",
        "Prijmeni": "Podal",
        "Profile": "/osoba/zdenek-podal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.podal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.podal"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "R\u00f3bert",
        "NameId": "robert-teleky-1",
        "Prijmeni": "Teleky",
        "Profile": "/osoba/robert-teleky-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "robert.teleky.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/robert.teleky.1"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt",
        "NameId": "vit-rakusan",
        "Prijmeni": "Raku\u0161an",
        "Profile": "/osoba/vit-rakusan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vitrakusancz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vitrakusancz"
            },
            {
                "Id": "Vit_Rakusan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Vit_Rakusan"
            },
            {
                "Id": "http://www.vitrakusan.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.vitrakusan.cz"
            },
            {
                "Id": "vit.rakusan",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vit.rakusan"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-onderka",
        "Prijmeni": "Onderka",
        "Profile": "/osoba/roman-onderka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "roman.onderka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.onderka"
            },
            {
                "Id": "http://www.romanonderka.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.romanonderka.cz/"
            },
            {
                "Id": "onderka.roman",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/onderka.roman"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Dominik",
        "NameId": "dominik-hanko-1",
        "Prijmeni": "Hanko",
        "Profile": "/osoba/dominik-hanko-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dominik.hanko.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dominik.hanko.9"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarmila",
        "NameId": "jarmila-uvirova",
        "Prijmeni": "Uv\u00edrov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jarmila-uvirova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JUvirova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JUvirova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-sedlbauer",
        "Prijmeni": "\u0160edlbauer",
        "Profile": "/osoba/josef-sedlbauer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jsedlbauer",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jsedlbauer"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "prof. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-linek",
        "Prijmeni": "L\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/roman-linek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "romanlinek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/romanlinek"
            },
            {
                "Id": "roman.linek.14",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.linek.14"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-plesar",
        "Prijmeni": "Plesar",
        "Profile": "/osoba/milan-plesar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Milan-Plesar-108674954278362",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Milan-Plesar-108674954278362"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-horak-78",
        "Prijmeni": "Hor\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-horak-78",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Ing-Jaroslav-Hor\u00e1k-SPD-\u0160umperk-301463180040900",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ing-Jaroslav-Hor\u00e1k-SPD-\u0160umperk-301463180040900"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivana",
        "NameId": "ivana-mojzyskova",
        "Prijmeni": "Moj\u017ey\u0161kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ivana-mojzyskova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mojzyskova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mojzyskova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-kaderavek",
        "Prijmeni": "Kade\u0159\u00e1vek",
        "Profile": "/osoba/jiri-kaderavek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PiratKaderavek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PiratKaderavek"
            },
            {
                "Id": "Jiri_Kaderavek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Jiri_Kaderavek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-zacha",
        "Prijmeni": "Z\u00e1cha",
        "Profile": "/osoba/michal-zacha",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zachamichal",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zachamichal"
            },
            {
                "Id": "michal.zacha.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.zacha.9"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS."
    },
    {
        "Jmeno": "Lubom\u00edr",
        "NameId": "lubomir-volny-1",
        "Prijmeni": "Voln\u00fd",
        "Profile": "/osoba/lubomir-volny-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Mgr-Lubomir-Volny-Jednotni-193203844428379",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Mgr-Lubomir-Volny-Jednotni-193203844428379"
            },
            {
                "Id": "lubomir.volny.777",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lubomir.volny.777"
            },
            {
                "Id": "lubomir_volny",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/lubomir_volny"
            },
            {
                "Id": "http://www.lubomirvolny.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.lubomirvolny.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-volny",
        "Prijmeni": "Voln\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jan-volny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.volny.129",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.volny.129"
            },
            {
                "Id": "JanVolnyANO",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JanVolnyANO"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-krejza",
        "Prijmeni": "Krejza",
        "Profile": "/osoba/karel-krejza",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "karelkrejza.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/karelkrejza.cz"
            },
            {
                "Id": "100011529815889",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100011529815889"
            },
            {
                "Id": "KrejzaODS",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KrejzaODS"
            },
            {
                "Id": "karelkrejza.cz",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/karelkrejza.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-vicha",
        "Prijmeni": "V\u00edcha",
        "Profile": "/osoba/petr-vicha",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "http://www.petr-vicha.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.petr-vicha.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-rais",
        "Prijmeni": "Rais",
        "Profile": "/osoba/karel-rais",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RaisKarel",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/RaisKarel"
            },
            {
                "Id": "profKarelRais",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profKarelRais"
            },
            {
                "Id": "KarelRais",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KarelRais"
            },
            {
                "Id": "http://www.karelrais.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.karelrais.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc., MBA",
        "TitulPred": "prof. Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edr",
        "NameId": "jaromir-baxa-1",
        "Prijmeni": "Baxa",
        "Profile": "/osoba/jaromir-baxa-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaromir.baxa",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaromir.baxa"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph. D.",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-pajonk",
        "Prijmeni": "Pajonk",
        "Profile": "/osoba/tomas-pajonk",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.pajonk",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.pajonk"
            },
            {
                "Id": "tomas.pajonk.page",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.pajonk.page"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Ivan",
        "NameId": "ivan-bartos",
        "Prijmeni": "Barto\u0161",
        "Profile": "/osoba/ivan-bartos",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivan.bartos.37",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivan.bartos.37"
            },
            {
                "Id": "pirativanbartos",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/pirativanbartos"
            },
            {
                "Id": "pirativanbartos",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/pirativanbartos"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zbyn\u011bk",
        "NameId": "zbynek-linhart",
        "Prijmeni": "Linhart",
        "Profile": "/osoba/zbynek-linhart",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zbynlinhart",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/zbynlinhart"
            },
            {
                "Id": "www.zbyneklinhart.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.zbyneklinhart.cz"
            },
            {
                "Id": "linhart.krasnalipa",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/linhart.krasnalipa"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100007485077918",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007485077918"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-dolezel-3",
        "Prijmeni": "Dole\u017eel",
        "Profile": "/osoba/michal-dolezel-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "neprizpusobivy.dolezel",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/neprizpusobivy.dolezel"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-vostradovsky",
        "Prijmeni": "Vostradovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vaclav-vostradovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vaclav.vostradovsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.vostradovsky"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160\u00e1rka",
        "NameId": "sarka-simonakova",
        "Prijmeni": "\u0160imo\u0148\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/sarka-simonakova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "sarka.s.blahutova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/sarka.s.blahutova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-kupka",
        "Prijmeni": "Kupka",
        "Profile": "/osoba/martin-kupka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.kupka1",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.kupka1"
            },
            {
                "Id": "martin.kupka.50",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.kupka.50"
            },
            {
                "Id": "makupka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/makupka"
            },
            {
                "Id": "https://martinkupka.eu/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://martinkupka.eu/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Bohumil",
        "NameId": "bohumil-simek",
        "Prijmeni": "\u0160imek",
        "Profile": "/osoba/bohumil-simek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bohsimek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/bohsimek"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-bouzek",
        "Prijmeni": "Bouzek",
        "Profile": "/osoba/tomas-bouzek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Tom\u00e1\u0161-Bouzek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Tom\u00e1\u0161-Bouzek"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Adam",
        "NameId": "adam-vojtech-1",
        "Prijmeni": "Vojt\u011bch",
        "Profile": "/osoba/adam-vojtech-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "adamvojtech2017",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/adamvojtech2017"
            },
            {
                "Id": "adam.vojtech.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/adam.vojtech.5"
            },
            {
                "Id": "adamvojtechano",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/adamvojtechano"
            },
            {
                "Id": "http://www.adamvojtech.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.adamvojtech.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-zicha-3",
        "Prijmeni": "Zicha",
        "Profile": "/osoba/josef-zicha-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef.zicha.12",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.zicha.12"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Leo",
        "NameId": "leo-luzar",
        "Prijmeni": "Luzar",
        "Profile": "/osoba/leo-luzar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "leoluzar",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/leoluzar"
            },
            {
                "Id": "ing.et.ing.leo.luzar",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ing.et.ing.leo.luzar"
            },
            {
                "Id": "http://www.leoluzar.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.leoluzar.cz/"
            },
            {
                "Id": "leo.luzar",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/leo.luzar"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ta\u0165\u00e1na",
        "NameId": "tatana-valentova-nersesjan",
        "Prijmeni": "Valentov\u00e1 Nersesjan",
        "Profile": "/osoba/tatana-valentova-nersesjan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "T\u00e1\u0148a-Valentov\u00e1-Nersesjan-981962295256718",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/T\u00e1\u0148a-Valentov\u00e1-Nersesjan-981962295256718"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-grospic",
        "Prijmeni": "Grospi\u010d",
        "Profile": "/osoba/stanislav-grospic",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stanislav.grospic",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/stanislav.grospic"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-kubicek",
        "Prijmeni": "Kub\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/roman-kubicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "roman.kubicek.31",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.kubicek.31"
            },
            {
                "Id": "Roman_Kubicek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Roman_Kubicek"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ctibor",
        "NameId": "ctibor-vajda",
        "Prijmeni": "Vajda",
        "Profile": "/osoba/ctibor-vajda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100009136479353",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009136479353"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-klika",
        "Prijmeni": "Klika",
        "Profile": "/osoba/martin-klika",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.klika.56",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.klika.56"
            },
            {
                "Id": "martinklika",
                "Type": "WWW",
                "Url": "martinklika"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-vondracek",
        "Prijmeni": "Vondr\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/radek-vondracek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RadekVondracek73",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/RadekVondracek73"
            },
            {
                "Id": "vondraczech",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/vondraczech"
            },
            {
                "Id": "https://radekvondracek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://radekvondracek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Marcel",
        "NameId": "marcel-kolaja",
        "Prijmeni": "Kolaja",
        "Profile": "/osoba/marcel-kolaja",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PiratKolaja",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PiratKolaja"
            },
            {
                "Id": "PiratKolaja",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PiratKolaja"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-kulhanek",
        "Prijmeni": "Kulh\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/jiri-kulhanek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.kulhanek.73",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.kulhanek.73"
            }
        ],
        "TitulPred": "PaedDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-pawlas",
        "Prijmeni": "Pawlas",
        "Profile": "/osoba/daniel-pawlas",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pawlasdaniel",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pawlasdaniel"
            },
            {
                "Id": "daniel.pawlas.585",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/daniel.pawlas.585"
            },
            {
                "Id": "http://danielpawlas.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://danielpawlas.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-orel",
        "Prijmeni": "Orel",
        "Profile": "/osoba/petr-orel",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "orelsenator",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/orelsenator"
            },
            {
                "Id": "http://petr-orel.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://petr-orel.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-vyborny",
        "Prijmeni": "V\u00fdborn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/marek-vyborny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vybornymarek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/vybornymarek"
            },
            {
                "Id": "100007597217986",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100007597217986"
            },
            {
                "Id": "MarekVyborny",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MarekVyborny"
            },
            {
                "Id": "http://marekvyborny.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://marekvyborny.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Lenka",
        "NameId": "lenka-brzyszkowska",
        "Prijmeni": "Brzyszkowsk\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lenka-brzyszkowska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lyeen.brr",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lyeen.brr"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-hrncir",
        "Prijmeni": "Hrn\u010d\u00ed\u0159",
        "Profile": "/osoba/jan-hrncir",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hrncirjan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hrncirjan"
            },
            {
                "Id": "jan.hrncir.980",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.hrncir.980"
            },
            {
                "Id": "http://janhrncir.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://janhrncir.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA, LL.M.",
        "TitulPred": "PhDr. Ing. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-ruzicka-19",
        "Prijmeni": "R\u016f\u017ei\u010dka",
        "Profile": "/osoba/pavel-ruzicka-19",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PavelRuzickaPoslanec",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PavelRuzickaPoslanec"
            },
            {
                "Id": "https://www.anobudelip.cz/cs/pavel-ruzicka/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.anobudelip.cz/cs/pavel-ruzicka/"
            },
            {
                "Id": "pavel.ruzicka.5055",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.ruzicka.5055"
            },
            {
                "Id": "ruzickapavel70",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ruzickapavel70"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Peter",
        "NameId": "peter-koliba",
        "Prijmeni": "Koliba",
        "Profile": "/osoba/peter-koliba",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "senatorpeterkoliba",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/senatorpeterkoliba"
            },
            {
                "Id": "http://peterkoliba.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://peterkoliba.cz"
            },
            {
                "Id": "KolibaPeter",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/KolibaPeter"
            },
            {
                "Id": "koliba.gynartis",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/koliba.gynartis"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "doc. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-stroleny-1",
        "Prijmeni": "Strolen\u00fd",
        "Profile": "/osoba/pavel-stroleny-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PaSt74",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/PaSt74"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-cizek",
        "Prijmeni": "\u010c\u00ed\u017eek",
        "Profile": "/osoba/pavel-cizek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavelcizekstan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavelcizekstan"
            },
            {
                "Id": "PavelCizek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PavelCizek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-simanek",
        "Prijmeni": "\u0160im\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/vaclav-simanek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vaclav.simanek.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.simanek.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-pelikan",
        "Prijmeni": "Pelik\u00e1n",
        "Profile": "/osoba/robert-pelikan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RPelik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RPelik"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-stanek-16",
        "Prijmeni": "Stan\u011bk",
        "Profile": "/osoba/pavel-stanek-16",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.stanek.31",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.stanek.31"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-lukl",
        "Prijmeni": "Lukl",
        "Profile": "/osoba/frantisek-lukl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisek.lukl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/frantisek.lukl"
            }
        ],
        "TitulPo": "MPA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-fischer",
        "Prijmeni": "Fischer",
        "Profile": "/osoba/pavel-fischer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PavelFischer",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PavelFischer"
            },
            {
                "Id": "https://www.pavelfischer.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.pavelfischer.cz/"
            },
            {
                "Id": "PavelFischer",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/PavelFischer"
            },
            {
                "Id": "PavelFischerOfficial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PavelFischerOfficial"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-eybert",
        "Prijmeni": "Eybert",
        "Profile": "/osoba/pavel-eybert",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.eybert",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.eybert"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-hybler-1",
        "Prijmeni": "H\u00fdbler",
        "Profile": "/osoba/petr-hybler-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.hybler.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.hybler.1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-oklestek",
        "Prijmeni": "Okle\u0161t\u011bk",
        "Profile": "/osoba/ladislav-oklestek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "OklestekLadislav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/OklestekLadislav"
            },
            {
                "Id": "https://www.ladislavoklestek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.ladislavoklestek.cz/"
            },
            {
                "Id": "OklestekLa",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/OklestekLa"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-motycka",
        "Prijmeni": "Moty\u010dka",
        "Profile": "/osoba/pavel-motycka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.motycka.986",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.motycka.986"
            }
        ],
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-barek",
        "Prijmeni": "B\u00e1rek",
        "Profile": "/osoba/ivo-barek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivo.barek.9",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivo.barek.9"
            },
            {
                "Id": "http://www.barek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.barek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "\u010cen\u011bk",
        "NameId": "cenek-juzl",
        "Prijmeni": "J\u016fzl",
        "Profile": "/osoba/cenek-juzl",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "cenek.juzl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/cenek.juzl"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milada",
        "NameId": "milada-sokolova",
        "Prijmeni": "Sokolov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/milada-sokolova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milada.sokolova.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milada.sokolova.7"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Leopold",
        "NameId": "leopold-sulovsky",
        "Prijmeni": "Sulovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/leopold-sulovsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "leopold.sulovsky",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/leopold.sulovsky"
            },
            {
                "Id": "http://www.leopoldsulovsky.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.leopoldsulovsky.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Old\u0159ich",
        "NameId": "oldrich-vachala",
        "Prijmeni": "Vachala",
        "Profile": "/osoba/oldrich-vachala",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ovachala",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ovachala"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-vodsedalek",
        "Prijmeni": "Vodse\u010f\u00e1lek",
        "Profile": "/osoba/pavel-vodsedalek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.vodsedalek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.vodsedalek"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Andrej",
        "NameId": "andrej-babis",
        "Prijmeni": "Babi\u0161",
        "Profile": "/osoba/andrej-babis",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "andrejbabis",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/andrejbabis"
            },
            {
                "Id": "andrejbabis",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/andrejbabis"
            },
            {
                "Id": "https://www.youtube.com/user/anobudelip",
                "Type": "Youtube",
                "Url": "https://www.youtube.com/user/anobudelip"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-gebauer-5",
        "Prijmeni": "Gebauer",
        "Profile": "/osoba/martin-gebauer-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.gebauer.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.gebauer.9"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-juranek",
        "Prijmeni": "Jur\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/stanislav-juranek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Juranek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Juranek"
            },
            {
                "Id": "juranek.stanislav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/juranek.stanislav"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef Alexander",
        "NameId": "josef-alexander-matera",
        "Prijmeni": "Matera",
        "Profile": "/osoba/josef-alexander-matera",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josefalexander.matera",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josefalexander.matera"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-burian",
        "Prijmeni": "Burian",
        "Profile": "/osoba/jiri-burian",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "buriansedlcany",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/buriansedlcany"
            },
            {
                "Id": "jiri.burian.77312",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.burian.77312"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-plevny",
        "Prijmeni": "Plevn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/miroslav-plevny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Miroslav-Plevn\u00fd",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Miroslav-Plevn\u00fd"
            }
        ],
        "TitulPred": "prof. Dr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-svitak-4",
        "Prijmeni": "Svit\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/jan-svitak-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "honzasvitak.prysk",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/honzasvitak.prysk"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Lud\u011bk",
        "NameId": "ludek-niedermayer",
        "Prijmeni": "Niedermayer",
        "Profile": "/osoba/ludek-niedermayer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Niedermayer.Ludek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Niedermayer.Ludek"
            },
            {
                "Id": "LudekNie",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/LudekNie"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-karpisek",
        "Prijmeni": "Karp\u00ed\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/pavel-karpisek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PavelKarpisekvSenatu/",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PavelKarpisekvSenatu/"
            },
            {
                "Id": "pavel.karpisek.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.karpisek.9"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Stanislav",
        "NameId": "stanislav-folwarczny",
        "Prijmeni": "Folwarczny",
        "Profile": "/osoba/stanislav-folwarczny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "StachoFolwarczny",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/StachoFolwarczny"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Helena",
        "NameId": "helena-pesatova-1",
        "Prijmeni": "Pe\u0161atov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/helena-pesatova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "helenapesatova.dosenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/helenapesatova.dosenatu"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-klement",
        "Prijmeni": "Klement",
        "Profile": "/osoba/josef-klement",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef.klement.50",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/josef.klement.50"
            },
            {
                "Id": "ingjosefklement",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ingjosefklement"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-chlupac",
        "Prijmeni": "Chlup\u00e1\u010d",
        "Profile": "/osoba/ladislav-chlupac",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "starosta.litomeric",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/starosta.litomeric"
            },
            {
                "Id": "ladislav.chlupac.77",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ladislav.chlupac.77"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-hlavenka",
        "Prijmeni": "Hlavenka",
        "Profile": "/osoba/jiri-hlavenka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.hlavenka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.hlavenka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-sestorad-2",
        "Prijmeni": "\u0160esto\u0159\u00e1d",
        "Profile": "/osoba/zdenek-sestorad-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.sestorad",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.sestorad"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-koten",
        "Prijmeni": "Koten",
        "Profile": "/osoba/radek-koten",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RadekKotenSPD",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/RadekKotenSPD"
            },
            {
                "Id": "https://www.parlamentnilisty.cz/profily/Radek-Koten-113861",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.parlamentnilisty.cz/profily/Radek-Koten-113861"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-jakobec",
        "Prijmeni": "Jakobec",
        "Profile": "/osoba/karel-jakobec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "karel.jakobec",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/karel.jakobec"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-kolar",
        "Prijmeni": "Kol\u00e1\u0159",
        "Profile": "/osoba/ondrej-kolar",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KolarOndrej",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KolarOndrej"
            },
            {
                "Id": "OndrejKolar6",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/OndrejKolar6"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Alena",
        "NameId": "alena-sromova",
        "Prijmeni": "\u0160romov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/alena-sromova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ASromova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ASromova"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ale\u0161",
        "NameId": "ales-dohnal-2",
        "Prijmeni": "Dohnal",
        "Profile": "/osoba/ales-dohnal-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dohnalales",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dohnalales"
            },
            {
                "Id": "dohnal_ales",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/dohnal_ales"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Kl\u00e1ra",
        "NameId": "klara-dostalova",
        "Prijmeni": "Dost\u00e1lov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/klara-dostalova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KlaraDostalovaMMR",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KlaraDostalovaMMR"
            },
            {
                "Id": "100009551461833",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/100009551461833"
            },
            {
                "Id": "DostalovaK",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DostalovaK"
            },
            {
                "Id": "http://klaradostalova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://klaradostalova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-malacova",
        "Prijmeni": "Mal\u00e1\u010dov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-malacova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JMalacova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JMalacova"
            },
            {
                "Id": "JMalacova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JMalacova"
            }
        ],
        "TitulPo": "MSc.",
        "TitulPred": "Dipl.-Pol."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edra",
        "NameId": "jaromira-lonova",
        "Prijmeni": "L\u00f3nov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jaromira-lonova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaromira.lonova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaromira.lonova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Romana",
        "NameId": "romana-zatecka",
        "Prijmeni": "\u017dateck\u00e1",
        "Profile": "/osoba/romana-zatecka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "romana.zatecka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/romana.zatecka"
            },
            {
                "Id": "zatecka.romana",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zatecka.romana"
            },
            {
                "Id": "https://www.romana-zatecka.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.romana-zatecka.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-brazdil",
        "Prijmeni": "Br\u00e1zdil",
        "Profile": "/osoba/milan-brazdil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milanbrazdil2016",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/milanbrazdil2016"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jakub",
        "NameId": "jakub-unucka",
        "Prijmeni": "Unucka",
        "Profile": "/osoba/jakub-unucka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "unucka.jakub",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/unucka.jakub"
            },
            {
                "Id": "jakub.unucka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jakub.unucka"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-maly",
        "Prijmeni": "Mal\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-maly",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "www.jaroslavmaly.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.jaroslavmaly.cz"
            },
            {
                "Id": "profjaroslavmaly",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/profjaroslavmaly"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jitka",
        "NameId": "jitka-seitlova",
        "Prijmeni": "Seitlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jitka-seitlova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jitka.seitlova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jitka.seitlova"
            },
            {
                "Id": "http://www.seitlova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.seitlova.cz/"
            },
            {
                "Id": "SeitlovaJitka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/SeitlovaJitka"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-sneberger",
        "Prijmeni": "\u0160neberger",
        "Profile": "/osoba/jiri-sneberger",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Ji\u0159\u00ed-\u0160neberger-252561435918",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ji\u0159\u00ed-\u0160neberger-252561435918"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-oberfalzer",
        "Prijmeni": "Oberfalzer",
        "Profile": "/osoba/jiri-oberfalzer",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Jir\u00ed-Oberfalzer-1038788056199751",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jir\u00ed-Oberfalzer-1038788056199751"
            },
            {
                "Id": "jiri.oberfalzer.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.oberfalzer.3"
            },
            {
                "Id": "jirioberfalzer",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jirioberfalzer"
            },
            {
                "Id": "http://jirioberfalzer.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://jirioberfalzer.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edr",
        "NameId": "jaromir-dedecek-1",
        "Prijmeni": "D\u011bde\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jaromir-dedecek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaromirdedecek2020",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaromirdedecek2020"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-cervicek",
        "Prijmeni": "\u010cerv\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/martin-cervicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Martin_Cervicek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Martin_Cervicek"
            },
            {
                "Id": "Cervicek.ODS",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Cervicek.ODS"
            },
            {
                "Id": "https://martincervicek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://martincervicek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "brig. gen. v. v.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-ryba-9",
        "Prijmeni": "Ryba",
        "Profile": "/osoba/miroslav-ryba-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.ryba.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.ryba.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-zlinsky",
        "Prijmeni": "Zl\u00ednsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vladimir-zlinsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MUDr-Vladim\u00edr-Zl\u00ednsk\u00fd-zastupitel-Zl\u00ednsk\u00e9ho-kraje-za-SPD",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MUDr-Vladim\u00edr-Zl\u00ednsk\u00fd-zastupitel-Zl\u00ednsk\u00e9ho-kraje-za-SPD"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivana",
        "NameId": "ivana-bartosova",
        "Prijmeni": "Barto\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ivana-bartosova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100007295835833",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007295835833"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-pobucky",
        "Prijmeni": "Pobuck\u00fd",
        "Profile": "/osoba/michal-pobucky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PobuckyMichal",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PobuckyMichal"
            },
            {
                "Id": "MichalPobucky",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MichalPobucky"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Martina",
        "NameId": "martina-novakova",
        "Prijmeni": "Nov\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/martina-novakova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Martina-Nov\u00e1kov\u00e1-221179528006301",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Martina-Nov\u00e1kov\u00e1-221179528006301"
            },
            {
                "Id": "Novakova_M",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Novakova_M"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-cunek",
        "Prijmeni": "\u010cunek",
        "Profile": "/osoba/jiri-cunek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "cunekj",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/cunekj"
            },
            {
                "Id": "jiri.cunek.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.cunek.7"
            },
            {
                "Id": "CunekJiri",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/CunekJiri"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-jurka",
        "Prijmeni": "Jurka",
        "Profile": "/osoba/karel-jurka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jurka.karel",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jurka.karel"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Lum\u00edr",
        "NameId": "lumir-aschenbrenner",
        "Prijmeni": "Aschenbrenner",
        "Profile": "/osoba/lumir-aschenbrenner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lumir.asch",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lumir.asch"
            },
            {
                "Id": "lumir.aschenbrenner",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lumir.aschenbrenner"
            },
            {
                "Id": "Lem_Aschenbrenn",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Lem_Aschenbrenn"
            },
            {
                "Id": "lasch.cz/lumir-aschenbrenner/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "lasch.cz/lumir-aschenbrenner/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-pavek-8",
        "Prijmeni": "P\u00e1vek",
        "Profile": "/osoba/petr-pavek-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.pavek.967",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.pavek.967"
            },
            {
                "Id": "Petr_Pavek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Petr_Pavek"
            },
            {
                "Id": "https://www.petrpavek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.petrpavek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-veleba",
        "Prijmeni": "Veleba",
        "Profile": "/osoba/jan-veleba",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100008919605362",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008919605362"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-vecerkova-1",
        "Prijmeni": "Ve\u010derkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-vecerkova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Hana-Ve\u010derkov\u00e1",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Hana-Ve\u010derkov\u00e1"
            },
            {
                "Id": "hana.vecerkova.52",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.vecerkova.52"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-golan-3",
        "Prijmeni": "Gol\u00e1\u0148",
        "Profile": "/osoba/tomas-golan-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomas.golan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomas.golan"
            },
            {
                "Id": "golan_tomas",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/golan_tomas"
            },
            {
                "Id": "tomasgolan.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "tomasgolan.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Libor",
        "NameId": "libor-krenek",
        "Prijmeni": "K\u0159enek",
        "Profile": "/osoba/libor-krenek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "PatriotLiborKrenek  ",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/PatriotLiborKrenek  "
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-zlesak",
        "Prijmeni": "Zles\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/radek-zlesak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radek.zlesak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.zlesak"
            },
            {
                "Id": "https://radekzlesak.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://radekzlesak.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-holasek",
        "Prijmeni": "Hol\u00e1sek",
        "Profile": "/osoba/jan-holasek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "HolasekJ",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/HolasekJ"
            },
            {
                "Id": "jholasek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jholasek"
            }
        ],
        "TitulPo": " LL.M.",
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivana",
        "NameId": "ivana-nevludova",
        "Prijmeni": "Nevludov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ivana-nevludova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivana.nevludova.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivana.nevludova.7"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-kuba",
        "Prijmeni": "Kuba",
        "Profile": "/osoba/martin-kuba",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "KubaODS",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/KubaODS"
            },
            {
                "Id": "Kuba_Martin",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Kuba_Martin"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-rozvoral",
        "Prijmeni": "Rozvoral",
        "Profile": "/osoba/radek-rozvoral",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Radek-Rozvoral-338729052930562",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Radek-Rozvoral-338729052930562"
            },
            {
                "Id": "radek.rozvoral.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.rozvoral.3"
            },
            {
                "Id": "RadekRozvoral",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RadekRozvoral"
            },
            {
                "Id": "http://radekrozvoral.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://radekrozvoral.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "R\u00f3bert",
        "NameId": "robert-masarovic",
        "Prijmeni": "Masarovi\u010d",
        "Profile": "/osoba/robert-masarovic",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "robert.masarovic",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/robert.masarovic"
            },
            {
                "Id": "MasarovicRobert",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MasarovicRobert"
            }
        ],
        "TitulPo": "MSc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslava",
        "NameId": "jaroslava-martanova",
        "Prijmeni": "Martanov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jaroslava-martanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslava.martanova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslava.martanova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-vosecky",
        "Prijmeni": "Voseck\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jiri-vosecky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jirivosecky",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jirivosecky"
            },
            {
                "Id": "http://www.jirivosecky.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.jirivosecky.cz/"
            },
            {
                "Id": "vosecky.jiri",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vosecky.jiri"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Martina",
        "NameId": "martina-berdychova",
        "Prijmeni": "Berdychov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/martina-berdychova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martina.berdychova.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martina.berdychova.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-laska",
        "Prijmeni": "L\u00e1ska",
        "Profile": "/osoba/vaclav-laska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pravoslaskou",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/pravoslaskou"
            },
            {
                "Id": "VaclavLaska",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VaclavLaska"
            },
            {
                "Id": "http://www.vaclavlaska.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.vaclavlaska.cz/"
            },
            {
                "Id": "vaclav.laska",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.laska"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-rychtarik",
        "Prijmeni": "Rychta\u0159\u00edk",
        "Profile": "/osoba/milan-rychtarik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.rychtarik.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.rychtarik.5"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-hajek",
        "Prijmeni": "H\u00e1jek",
        "Profile": "/osoba/josef-hajek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Pephaj",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Pephaj"
            },
            {
                "Id": "mr.hajek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mr.hajek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ren\u00e9",
        "NameId": "rene-zivny",
        "Prijmeni": "\u017divn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/rene-zivny",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ReneZivny",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ReneZivny"
            },
            {
                "Id": "renezivny",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/renezivny"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Mark\u00e9ta",
        "NameId": "marketa-khauerova",
        "Prijmeni": "Khauerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marketa-khauerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marketa.khauerova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marketa.khauerova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-hlubucek-1",
        "Prijmeni": "Hlubu\u010dek",
        "Profile": "/osoba/petr-hlubucek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "p_hlubucek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/p_hlubucek"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Radka",
        "NameId": "radka-maxova",
        "Prijmeni": "Maxov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/radka-maxova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radkamaxova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/radkamaxova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Dita",
        "NameId": "dita-charanzova",
        "Prijmeni": "Charanzov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/dita-charanzova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "charanzova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/charanzova"
            },
            {
                "Id": "charanzova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/charanzova"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-kutner",
        "Prijmeni": "Kutner",
        "Profile": "/osoba/zdenek-kutner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100012850518071",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100012850518071"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-elfmark-1",
        "Prijmeni": "Elfmark",
        "Profile": "/osoba/frantisek-elfmark-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "FrantisekElfmark.DiS",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/FrantisekElfmark.DiS"
            },
            {
                "Id": "felfmark",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/felfmark"
            },
            {
                "Id": "ElfmarkF",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ElfmarkF"
            },
            {
                "Id": "https://www.frantisekelfmark.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.frantisekelfmark.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-dolezel",
        "Prijmeni": "Dole\u017eel",
        "Profile": "/osoba/radek-dolezel",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dolezelradek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/dolezelradek"
            }
        ],
        "TitulPo": "          ",
        "TitulPred": "     Ing.     "
    },
    {
        "Jmeno": "Gabriel",
        "NameId": "gabriel-kovacs",
        "Prijmeni": "Kov\u00e1cs",
        "Profile": "/osoba/gabriel-kovacs",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "gabriel.kovacs.54",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/gabriel.kovacs.54"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing.         "
    },
    {
        "Jmeno": "Helena",
        "NameId": "helena-vrzalova",
        "Prijmeni": "Vrzalov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/helena-vrzalova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100008256330645",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008256330645"
            }
        ],
        "TitulPo": "          ",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-grebenicek",
        "Prijmeni": "Greben\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-grebenicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.grebenicek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.grebenicek"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "doc. PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-zacek",
        "Prijmeni": "\u017d\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/pavel-zacek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100006714558350",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100006714558350"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-nytra",
        "Prijmeni": "Nytra",
        "Profile": "/osoba/zdenek-nytra",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ZdenekNytra",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ZdenekNytra"
            },
            {
                "Id": "http://www.zdeneknytra.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.zdeneknytra.cz/"
            },
            {
                "Id": "zdenek.nytra.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.nytra.3"
            },
            {
                "Id": "Zden\u011bk-Nytra-407201456420064",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zden\u011bk-Nytra-407201456420064"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing.    "
    },
    {
        "Jmeno": "Marie",
        "NameId": "marie-pencikova",
        "Prijmeni": "P\u011bn\u010d\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marie-pencikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marie.pencikova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marie.pencikova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-valenta",
        "Prijmeni": "Valenta",
        "Profile": "/osoba/jiri-valenta",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JiValenta",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JiValenta"
            },
            {
                "Id": "https://valenta.estranky.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://valenta.estranky.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "DBA",
        "TitulPred": "PhDr. Ing. Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160imon",
        "NameId": "simon-heller",
        "Prijmeni": "Heller",
        "Profile": "/osoba/simon-heller",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hellersimon.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hellersimon.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jakub",
        "NameId": "jakub-michalek",
        "Prijmeni": "Mich\u00e1lek",
        "Profile": "/osoba/jakub-michalek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "smidak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/smidak"
            },
            {
                "Id": "JakubMichalek19",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JakubMichalek19"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-polansky",
        "Prijmeni": "Polansk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/ondrej-polansky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ondrej.polansky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ondrej.polansky"
            },
            {
                "Id": "ondrej_polansky",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ondrej_polansky"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslava",
        "NameId": "miroslava-nemcova",
        "Prijmeni": "N\u011bmcov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/miroslava-nemcova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslava.nemcova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslava.nemcova"
            },
            {
                "Id": "Nemcova_Mirka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Nemcova_Mirka"
            },
            {
                "Id": "www.miroslavanemcova.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.miroslavanemcova.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Barbora",
        "NameId": "barbora-antonova",
        "Prijmeni": "Antonov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/barbora-antonova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "barbora.antonova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/barbora.antonova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Bohuslav",
        "NameId": "bohuslav-sobotka",
        "Prijmeni": "Sobotka",
        "Profile": "/osoba/bohuslav-sobotka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bohuslavsobotka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/bohuslavsobotka"
            },
            {
                "Id": "BohuslavSobotka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/BohuslavSobotka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Lubom\u00edr",
        "NameId": "lubomir-zaoralek",
        "Prijmeni": "Zaor\u00e1lek",
        "Profile": "/osoba/lubomir-zaoralek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lubomir.zaoralek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lubomir.zaoralek"
            },
            {
                "Id": "ZaoralekL",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ZaoralekL"
            }
        ],
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Leonard",
        "NameId": "leonard-varga",
        "Prijmeni": "Varga",
        "Profile": "/osoba/leonard-varga",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "leonard.varga.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/leonard.varga.5"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-kana",
        "Prijmeni": "Ka\u0148a",
        "Profile": "/osoba/radek-kana",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radek.kana.starosta",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.kana.starosta"
            }
        ],
        "TitulPred": " Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-dort",
        "Prijmeni": "Dort",
        "Profile": "/osoba/jiri-dort",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JiriDortKandidatDoSenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JiriDortKandidatDoSenatu"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Lubom\u00edra",
        "NameId": "lubomira-mejstrikova",
        "Prijmeni": "Mejst\u0159\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lubomira-mejstrikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lubomira.mejstrikova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lubomira.mejstrikova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Vojt\u011bch",
        "NameId": "vojtech-pikal",
        "Prijmeni": "Pikal",
        "Profile": "/osoba/vojtech-pikal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vpikal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vpikal"
            },
            {
                "Id": "VPikal",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VPikal"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-richter",
        "Prijmeni": "Richter",
        "Profile": "/osoba/jan-richter",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://www.richterjan.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.richterjan.cz/"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100011247881063",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100011247881063"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Bc. et Bc. et Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Andrea",
        "NameId": "andrea-nadravska-1",
        "Prijmeni": "N\u00e1dravsk\u00e1",
        "Profile": "/osoba/andrea-nadravska-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "andrea.nadravska",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/andrea.nadravska"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Herbert",
        "NameId": "herbert-pavera",
        "Prijmeni": "Pavera",
        "Profile": "/osoba/herbert-pavera",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "HerbertPavera",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/HerbertPavera"
            },
            {
                "Id": "HerbertPavera",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/HerbertPavera"
            },
            {
                "Id": "https://www.herbertpavera.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.herbertpavera.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Dominik",
        "NameId": "dominik-feri",
        "Prijmeni": "Feri",
        "Profile": "/osoba/dominik-feri",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "DominikFeri",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/DominikFeri"
            },
            {
                "Id": "DominikFeri",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DominikFeri"
            },
            {
                "Id": "choco_afro",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/choco_afro"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-leitnerova",
        "Prijmeni": "Leitnerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-leitnerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "leitner.jana",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/leitner.jana"
            },
            {
                "Id": "JanaLeitnerova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JanaLeitnerova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-benesik",
        "Prijmeni": "Bene\u0161\u00edk",
        "Profile": "/osoba/ondrej-benesik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "OndrejBenesik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/OndrejBenesik"
            },
            {
                "Id": "benesik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/benesik"
            },
            {
                "Id": "BenesikOndra",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/BenesikOndra"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-cernohorsky",
        "Prijmeni": "\u010cernohorsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/lukas-cernohorsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lukas.cernohorsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.cernohorsky"
            },
            {
                "Id": "cernohorskyl",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/cernohorskyl"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Alena",
        "NameId": "alena-grosova",
        "Prijmeni": "Grosov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/alena-grosova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "alena.grosova.16",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/alena.grosova.16"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-schiller",
        "Prijmeni": "Schiller",
        "Profile": "/osoba/jan-schiller",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.schiller.967",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.schiller.967"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-kott",
        "Prijmeni": "Kott",
        "Profile": "/osoba/josef-kott",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://josefkott.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://josefkott.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-barton",
        "Prijmeni": "Barto\u0148",
        "Profile": "/osoba/lukas-barton",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "BartonPirat",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/BartonPirat"
            },
            {
                "Id": "https://plzenskypirat.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://plzenskypirat.cz/"
            },
            {
                "Id": "Lukas.Barton",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Lukas.Barton"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-bulicek",
        "Prijmeni": "Bul\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/pavel-bulicek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "piratpavelbulicek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/piratpavelbulicek"
            },
            {
                "Id": "PavelBulicek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PavelBulicek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jitka",
        "NameId": "jitka-synkova",
        "Prijmeni": "Synkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jitka-synkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jitka.synkova.praha17",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jitka.synkova.praha17"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Kv\u011bta",
        "NameId": "kveta-matusovska",
        "Prijmeni": "Matu\u0161ovsk\u00e1",
        "Profile": "/osoba/kveta-matusovska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Ing-Kv%C4%9Bta-Matu%C5%A1ovsk%C3%A1-910433849071337",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ing-Kv%C4%9Bta-Matu%C5%A1ovsk%C3%A1-910433849071337"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-stech",
        "Prijmeni": "\u0160t\u011bch",
        "Profile": "/osoba/milan-stech",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "stechmilan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/stechmilan"
            },
            {
                "Id": "https://www.milan-stech.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.milan-stech.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-sasek",
        "Prijmeni": "\u0160a\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/jan-sasek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.sasek1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.sasek1"
            },
            {
                "Id": "jan.sasek.rokycany",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.sasek.rokycany"
            }
        ],
        "TitulPred": " Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Roman",
        "NameId": "roman-sklenak",
        "Prijmeni": "Sklen\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/roman-sklenak",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "roman.sklenak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/roman.sklenak"
            },
            {
                "Id": "RSklenak",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RSklenak"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-skopecek",
        "Prijmeni": "Skope\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jan-skopecek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.skopecek.3",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.skopecek.3"
            },
            {
                "Id": "Jan_Skopecek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Jan_Skopecek"
            },
            {
                "Id": "http://janskopecek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://janskopecek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. et Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-holik",
        "Prijmeni": "Hol\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-holik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslavholik.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslavholik.cz"
            },
            {
                "Id": "HolikJSPD",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/HolikJSPD"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Mikul\u00e1\u0161",
        "NameId": "mikulas-peksa",
        "Prijmeni": "Peksa",
        "Profile": "/osoba/mikulas-peksa",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "peksamikulas",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/peksamikulas"
            },
            {
                "Id": "vonpecka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/vonpecka"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-pohludkova",
        "Prijmeni": "Pohludkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-pohludkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana.pohludkova.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.pohludkova.5"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Marie",
        "NameId": "marie-kruzikova",
        "Prijmeni": "Kru\u017e\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marie-kruzikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marie.kruzikova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marie.kruzikova.9"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "RNDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-susil",
        "Prijmeni": "Su\u0161il",
        "Profile": "/osoba/radek-susil",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radeksusil2015",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radeksusil2015"
            },
            {
                "Id": "http://www.radeksusil.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.radeksusil.cz/"
            },
            {
                "Id": "senatorsusil",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/senatorsusil"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Andrea",
        "NameId": "andrea-babisova",
        "Prijmeni": "Babi\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/andrea-babisova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Andrea-Babi\u0161ov\u00e1-464071084360774",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Andrea-Babi\u0161ov\u00e1-464071084360774"
            },
            {
                "Id": "andrea.babisova.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/andrea.babisova.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Barbora",
        "NameId": "barbora-jelonkova",
        "Prijmeni": "Jelonkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/barbora-jelonkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jelonkovabara",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jelonkovabara"
            }
        ],
        "TitulPred": "MVDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslava",
        "NameId": "jaroslava-pokorna-jermanova",
        "Prijmeni": "Pokorn\u00e1 Jermanov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jaroslava-pokorna-jermanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jarkajermanova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jarkajermanova"
            },
            {
                "Id": "jaroslava.jermanova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslava.jermanova.9"
            },
            {
                "Id": "JermanovaJ",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JermanovaJ"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-kovacik",
        "Prijmeni": "Kov\u00e1\u010dik",
        "Profile": "/osoba/pavel-kovacik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kovacik.pavel",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/kovacik.pavel"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-babka",
        "Prijmeni": "Babka",
        "Profile": "/osoba/ondrej-babka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "OndrejBabka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/OndrejBabka"
            },
            {
                "Id": "OndrejBabka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/OndrejBabka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-janousek",
        "Prijmeni": "Janou\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/pavel-janousek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.janousek.98478",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.janousek.98478"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Kate\u0159ina",
        "NameId": "katerina-valachova",
        "Prijmeni": "Valachov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/katerina-valachova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "valachova.katka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/valachova.katka"
            },
            {
                "Id": "valachova.katerina",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/valachova.katerina"
            },
            {
                "Id": "katavalachova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/katavalachova"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-belica",
        "Prijmeni": "B\u011blica",
        "Profile": "/osoba/josef-belica",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JosefB\u011blica",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JosefB\u011blica"
            },
            {
                "Id": "JosefBelica",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JosefBelica"
            },
            {
                "Id": "https://www.josefbelica.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.josefbelica.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-dolezal-47",
        "Prijmeni": "Dole\u017eal",
        "Profile": "/osoba/martin-dolezal-47",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.dolezal.",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.dolezal."
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-nevoral",
        "Prijmeni": "Nevoral",
        "Profile": "/osoba/marek-nevoral",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marek.nevoral",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marek.nevoral"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-chvojka",
        "Prijmeni": "Chvojka",
        "Profile": "/osoba/jan-chvojka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jchvojka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jchvojka"
            },
            {
                "Id": "chvojkaj",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/chvojkaj"
            },
            {
                "Id": "ChvojkaCssd",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ChvojkaCssd"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-strycek",
        "Prijmeni": "Str\u00fd\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jiri-strycek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "http://www.jiristrycek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.jiristrycek.cz/"
            },
            {
                "Id": "jiristrycekano",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiristrycekano"
            },
            {
                "Id": "JiriStrycek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JiriStrycek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Milena",
        "NameId": "milena-starkova",
        "Prijmeni": "St\u00e1rkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/milena-starkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milena.starkova.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milena.starkova.9"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-vasicek-1",
        "Prijmeni": "Va\u0161\u00edcek",
        "Profile": "/osoba/ivo-vasicek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivo.vasicek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivo.vasicek"
            },
            {
                "Id": "Vasicek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Vasicek"
            }
        ],
        "TitulPred": " PaedDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-papousek",
        "Prijmeni": "Papou\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-papousek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tojeonpapousek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tojeonpapousek"
            },
            {
                "Id": "zpapousek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/zpapousek"
            },
            {
                "Id": "http://zdenek-papousek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://zdenek-papousek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-ventruba",
        "Prijmeni": "Ventruba",
        "Profile": "/osoba/jiri-ventruba",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiriventruba",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jiriventruba"
            },
            {
                "Id": "profile.php?id=100011995626608",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100011995626608"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Kamil",
        "NameId": "kamil-vejvoda",
        "Prijmeni": "Vejvoda",
        "Profile": "/osoba/kamil-vejvoda",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kamil.vejvoda.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kamil.vejvoda.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-jakob",
        "Prijmeni": "Jakob",
        "Profile": "/osoba/jan-jakob",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.jakob.54",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.jakob.54"
            },
            {
                "Id": "Jan_Jakob",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Jan_Jakob"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-kocanek",
        "Prijmeni": "Koc\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/marek-kocanek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kocanek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kocanek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Radomil",
        "NameId": "radomil-kop-1",
        "Prijmeni": "Kop",
        "Profile": "/osoba/radomil-kop-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100009418813898",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009418813898"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-pukancik",
        "Prijmeni": "Pukan\u010d\u00edk",
        "Profile": "/osoba/josef-pukancik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jose.pukancik",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jose.pukancik"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Simona",
        "NameId": "simona-horakova-8",
        "Prijmeni": "Hor\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/simona-horakova-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "SimonaHorakovaANO",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/SimonaHorakovaANO"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radom\u00edra",
        "NameId": "radomira-vlckova",
        "Prijmeni": "Vl\u010dkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/radomira-vlckova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radomira.vlckova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radomira.vlckova"
            },
            {
                "Id": "VlckovaRadomira",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VlckovaRadomira"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-vanka-9",
        "Prijmeni": "Vanka",
        "Profile": "/osoba/petr-vanka-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100012423617245",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100012423617245"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Robert",
        "NameId": "robert-sivulka",
        "Prijmeni": "Sivulka",
        "Profile": "/osoba/robert-sivulka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "robas.rs",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/robas.rs"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-bzoch-1",
        "Prijmeni": "B\u017eoch",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-bzoch-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslavbzoch",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jaroslavbzoch"
            },
            {
                "Id": "jaroslav.bzoch.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.bzoch.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Igor",
        "NameId": "igor-hendrych-3",
        "Prijmeni": "Hendrych",
        "Profile": "/osoba/igor-hendrych-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "igor.hendrych.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/igor.hendrych.9"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "PhDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-kordova-marvanova",
        "Prijmeni": "Kordov\u00e1 Marvanov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-kordova-marvanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "HanaMarvanovaSTAN",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/HanaMarvanovaSTAN"
            },
            {
                "Id": "hana.marvanova.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.marvanova.7"
            },
            {
                "Id": "HanaMarvanova    ",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/HanaMarvanova    "
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "JUDr. "
    },
    {
        "Jmeno": "Lubom\u00edr",
        "NameId": "lubomir-spanel-1",
        "Prijmeni": "\u0160pan\u011bl",
        "Profile": "/osoba/lubomir-spanel-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lubomir.spanel",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lubomir.spanel"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-holik-3",
        "Prijmeni": "Hol\u00edk",
        "Profile": "/osoba/lukas-holik-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "holik.lukas",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/holik.lukas"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Mikul\u00e1\u0161",
        "NameId": "mikulas-ferjencik",
        "Prijmeni": "Ferjen\u010d\u00edk",
        "Profile": "/osoba/mikulas-ferjencik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mikfer",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mikfer"
            },
            {
                "Id": "Mikiferjencik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Mikiferjencik"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Marian",
        "NameId": "marian-bojko",
        "Prijmeni": "Bojko",
        "Profile": "/osoba/marian-bojko",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Marian-Bojko-boj-za-pr\u00edmou-demokracii-nikdy-nevzd\u00e1m-1259184560808462",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Marian-Bojko-boj-za-pr\u00edmou-demokracii-nikdy-nevzd\u00e1m-1259184560808462"
            },
            {
                "Id": "bojko.marian",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/bojko.marian"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Barbora",
        "NameId": "barbora-koranova-1",
        "Prijmeni": "Ko\u0159anov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/barbora-koranova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "koranovaB",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/koranovaB"
            },
            {
                "Id": "barbora.koranova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/barbora.koranova"
            },
            {
                "Id": "koranova_b",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/koranova_b"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radovan",
        "NameId": "radovan-vich-1",
        "Prijmeni": "V\u00edch",
        "Profile": "/osoba/radovan-vich-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radovan.vich",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radovan.vich"
            },
            {
                "Id": "IngVich",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/IngVich"
            },
            {
                "Id": "VichRadovan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VichRadovan"
            },
            {
                "Id": "http://www.radovanvich.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.radovanvich.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Irena",
        "NameId": "irena-blazkova-3",
        "Prijmeni": "Bla\u017ekov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/irena-blazkova-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "irenablazkovadosenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/irenablazkovadosenatu"
            },
            {
                "Id": "irena.blazkova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/irena.blazkova"
            },
            {
                "Id": "blazkova_irena",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/blazkova_irena"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-blaha-82",
        "Prijmeni": "Bl\u00e1ha",
        "Profile": "/osoba/jiri-blaha-82",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "VolbyLiberec",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/VolbyLiberec"
            },
            {
                "Id": "jiri.blaha.1829405",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.blaha.1829405"
            },
            {
                "Id": "JiBlha6",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JiBlha6"
            },
            {
                "Id": "blaha_jiri_ano",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/blaha_jiri_ano"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-holomcik",
        "Prijmeni": "Holom\u010d\u00edk",
        "Profile": "/osoba/radek-holomcik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "holomcik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/holomcik"
            },
            {
                "Id": "radek.holomcik",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radek.holomcik"
            },
            {
                "Id": "RadekHolomcik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/RadekHolomcik"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tereza",
        "NameId": "tereza-hythova",
        "Prijmeni": "Hy\u0165hov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/tereza-hythova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "teruska.hythova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/teruska.hythova"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Karla",
        "NameId": "karla-marikova",
        "Prijmeni": "Ma\u0159\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/karla-marikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MarikovaKarla",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MarikovaKarla"
            },
            {
                "Id": "Karla-Ma\u0159\u00edkov\u00e1-614434815422565",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Karla-Ma\u0159\u00edkov\u00e1-614434815422565"
            },
            {
                "Id": "https://karlamarikova.mypage.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://karlamarikova.mypage.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Monika",
        "NameId": "monika-oborna",
        "Prijmeni": "Oborn\u00e1",
        "Profile": "/osoba/monika-oborna",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ObornaMonika",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ObornaMonika"
            },
            {
                "Id": "ObornaMonika",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ObornaMonika"
            },
            {
                "Id": "https://www.anobudelip.cz/cs/monika-oborna/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.anobudelip.cz/cs/monika-oborna/"
            },
            {
                "Id": "monika.oborna.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/monika.oborna.1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-posvar-3",
        "Prijmeni": "Po\u0161v\u00e1\u0159",
        "Profile": "/osoba/jan-posvar-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ArAx666",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ArAx666"
            },
            {
                "Id": "PosvarJan",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PosvarJan"
            },
            {
                "Id": "posvar_jan",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/posvar_jan"
            },
            {
                "Id": "http://posvar.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://posvar.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-profant",
        "Prijmeni": "Profant",
        "Profile": "/osoba/ondrej-profant",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ondrej.profant",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ondrej.profant"
            },
            {
                "Id": "ondrej_profant",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ondrej_profant"
            },
            {
                "Id": "https://www.profant.eu/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.profant.eu/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Dana",
        "NameId": "dana-balcarova-3",
        "Prijmeni": "Balcarov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/dana-balcarova-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Dana-Balcarov\u00e1-107368970734411",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Dana-Balcarov\u00e1-107368970734411"
            },
            {
                "Id": "dana.balcarova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dana.balcarova"
            },
            {
                "Id": "DanaBalcarova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DanaBalcarova"
            },
            {
                "Id": "https://danabalcarova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://danabalcarova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-kopriva-20",
        "Prijmeni": "Kop\u0159iva",
        "Profile": "/osoba/frantisek-kopriva-20",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisek.kopriva.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/frantisek.kopriva.5"
            },
            {
                "Id": "FrantisekKopiva",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/FrantisekKopiva"
            },
            {
                "Id": "http://frantisekkopriva.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://frantisekkopriva.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-tresnak-12",
        "Prijmeni": "T\u0159e\u0161\u0148\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/petr-tresnak-12",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr_tresnak",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/petr_tresnak"
            },
            {
                "Id": "https://www.pirati.cz/lide/petr-tresnak/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.pirati.cz/lide/petr-tresnak/"
            },
            {
                "Id": "petr.tresnak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.tresnak"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Monika",
        "NameId": "monika-jarosova-6",
        "Prijmeni": "Jaro\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/monika-jarosova-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "monika.jarosova.3726",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/monika.jarosova.3726"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Ivan",
        "NameId": "ivan-jac-4",
        "Prijmeni": "J\u00e1\u010d",
        "Profile": "/osoba/ivan-jac-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100007249727466",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007249727466"
            },
            {
                "Id": "https://www.ivanjac.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.ivanjac.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "prof. Ing. "
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-vymazal-7",
        "Prijmeni": "Vymazal",
        "Profile": "/osoba/tomas-vymazal-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tom_vymazal",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/tom_vymazal"
            },
            {
                "Id": "tom.vymazal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/tom.vymazal"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Lucie",
        "NameId": "lucie--safrankova",
        "Prijmeni": "\u0160afr\u00e1nkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lucie--safrankova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "LucieSafrankovaSPD",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/LucieSafrankovaSPD"
            },
            {
                "Id": "lucie.safrankova.756",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lucie.safrankova.756"
            },
            {
                "Id": "safrankovaspd",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/safrankovaspd"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Lenka",
        "NameId": "lenka-kozlova-4",
        "Prijmeni": "Kozlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lenka-kozlova-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lenka.kozlova.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lenka.kozlova.5"
            },
            {
                "Id": "Kozlova_Pirati",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Kozlova_Pirati"
            },
            {
                "Id": "http://lenkakozlova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://lenkakozlova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Pavl\u00edna",
        "NameId": "pavlina-springerova",
        "Prijmeni": "Springerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/pavlina-springerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavlina.springerova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavlina.springerova"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-vandas-1",
        "Prijmeni": "Vandas",
        "Profile": "/osoba/tomas-vandas-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "www.tomasvandas.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.tomasvandas.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-masaryk-4",
        "Prijmeni": "Masaryk",
        "Profile": "/osoba/jan-masaryk-4",
        "SocialniSite": []
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-lipavsky-2",
        "Prijmeni": "Lipavsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jan-lipavsky-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "honzyk",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/honzyk"
            },
            {
                "Id": "JanLipavsky",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JanLipavsky"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Helena",
        "NameId": "helena-lasztoviczova",
        "Prijmeni": "Lasztoviczov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/helena-lasztoviczova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lasztoviczova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lasztoviczova"
            },
            {
                "Id": "helena.lasztoviczova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/helena.lasztoviczova"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": ""
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-vackova-15",
        "Prijmeni": "Vackov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-vackova-15",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "HankaVackovaZeleni",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/HankaVackovaZeleni"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Alena",
        "NameId": "alena-schillerova",
        "Prijmeni": "Schillerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/alena-schillerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "SchillerovaAlena",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/SchillerovaAlena"
            },
            {
                "Id": "alenaschillerov",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/alenaschillerov"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Michaela",
        "NameId": "michaela-blahova-9",
        "Prijmeni": "Blahov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/michaela-blahova-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "BlahovaMisa",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/BlahovaMisa"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-talir",
        "Prijmeni": "Tal\u00ed\u0159",
        "Profile": "/osoba/frantisek-talir",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisek.talir",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/frantisek.talir"
            },
            {
                "Id": "franta.talir",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/franta.talir"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "karhan-pavel",
        "Prijmeni": "Karhan",
        "Profile": "/osoba/karhan-pavel",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.karhan.353",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.karhan.353"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-novotny-95",
        "Prijmeni": "Novotn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/frantisek-novotny-95",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Franti\u0161ek-Novotn\u00fd",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Franti\u0161ek-Novotn\u00fd"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-matejka-25",
        "Prijmeni": "Mat\u011bjka",
        "Profile": "/osoba/miroslav-matejka-25",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "matejkamiroslav",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/matejkamiroslav"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ludmila",
        "NameId": "ludmila-reznickova-1",
        "Prijmeni": "\u0158ezn\u00ed\u010dkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ludmila-reznickova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ludmila.reznickova.71",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ludmila.reznickova.71"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Bohumila",
        "NameId": "bohumila-kobrlova",
        "Prijmeni": "Kobrlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/bohumila-kobrlova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bohunka.kobrlova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/bohunka.kobrlova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. et Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-badinkova-1",
        "Prijmeni": "Badinkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-badinkova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "eva.badinkova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/eva.badinkova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-dobrozemsky",
        "Prijmeni": "Dobrozemsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vaclav-dobrozemsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vaclav.dobrozemsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vaclav.dobrozemsky"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-hajdusik",
        "Prijmeni": "Hajdu\u0161\u00edk",
        "Profile": "/osoba/miroslav-hajdusik",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.hajdusik.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.hajdusik.9"
            },
            {
                "Id": "mirhajdusik",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/mirhajdusik"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavl\u00edna",
        "NameId": "pavlina-novakova-hrabalkova",
        "Prijmeni": "Nov\u00e1kov\u00e1 Hrab\u00e1lkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/pavlina-novakova-hrabalkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "profile.php?id=100009210492542",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009210492542"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Mark\u00e9ta",
        "NameId": "marketa-pekarova-adamova",
        "Prijmeni": "Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marketa-pekarova-adamova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "AdamovaTOP09",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/AdamovaTOP09"
            },
            {
                "Id": "marketa.adamova.92",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marketa.adamova.92"
            },
            {
                "Id": "market_a",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/market_a"
            },
            {
                "Id": "http://www.marketaadamova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.marketaadamova.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": " ",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "dvorak-jaroslav-1",
        "Prijmeni": "Dvo\u0159\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/dvorak-jaroslav-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jaroslav.dvorak.SPD",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.dvorak.SPD"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-jelinek-66",
        "Prijmeni": "Jel\u00ednek",
        "Profile": "/osoba/pavel-jelinek-66",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "paveljelinekcz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/paveljelinekcz"
            },
            {
                "Id": "PavelJelnek8",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PavelJelnek8"
            }
        ],
        "TitulPo": "PhD.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-vysocky-1",
        "Prijmeni": "Vysock\u00fd",
        "Profile": "/osoba/marek-vysocky-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vysocky.marek.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vysocky.marek.1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-chalupsky-2",
        "Prijmeni": "Chalupsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-chalupsky-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "chalupsky.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/chalupsky.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-dubec-1",
        "Prijmeni": "Dubec",
        "Profile": "/osoba/lukas-dubec-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "luk.dub",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/luk.dub"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-lebduska",
        "Prijmeni": "Lebdu\u0161ka",
        "Profile": "/osoba/daniel-lebduska",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lebduska.daniel",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lebduska.daniel"
            },
            {
                "Id": "LebduskaDaniel",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/LebduskaDaniel"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Zuzana",
        "NameId": "zuzana-klusova-1",
        "Prijmeni": "Klusov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zuzana-klusova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zklusova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zklusova"
            },
            {
                "Id": "ZuzkaKlusova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/ZuzkaKlusova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Andrej",
        "NameId": "andrej-ramaseuski-1",
        "Prijmeni": "Rama\u0161euski",
        "Profile": "/osoba/andrej-ramaseuski-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "andrej.ramaszeuski",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/andrej.ramaszeuski"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-demel-3",
        "Prijmeni": "Demel",
        "Profile": "/osoba/jiri-demel-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "www.jiridemel.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.jiridemel.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "\u017d\u016frek",
        "NameId": "zurek-jan",
        "Prijmeni": "Jan",
        "Profile": "/osoba/zurek-jan",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zurek90662327",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/zurek90662327"
            },
            {
                "Id": "jan.bon.33",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.bon.33"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Mark\u00e9ta",
        "NameId": "marketa-gregorova-4",
        "Prijmeni": "Gregorov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marketa-gregorova-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MEPGregorova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MEPGregorova"
            },
            {
                "Id": "gregorova.marketka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/gregorova.marketka"
            },
            {
                "Id": "MarketkaG",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MarketkaG"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-springinsfeld-1",
        "Prijmeni": "Springinsfeld",
        "Profile": "/osoba/petr-springinsfeld-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.springinsfeld",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.springinsfeld"
            },
            {
                "Id": "springinsfeld_p",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/springinsfeld_p"
            },
            {
                "Id": "petr.springinsfeld",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/petr.springinsfeld"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Filip",
        "NameId": "filip-mezera",
        "Prijmeni": "Mezera",
        "Profile": "/osoba/filip-mezera",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "FilipMezeraPirati",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/FilipMezeraPirati"
            },
            {
                "Id": "filipmezera",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/filipmezera"
            },
            {
                "Id": "http://www.filip-mezera.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://www.filip-mezera.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-havlova-15",
        "Prijmeni": "Havlov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-havlova-15",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Evule",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Evule"
            },
            {
                "Id": "wwerka",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/wwerka"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-zakova-15",
        "Prijmeni": "\u017d\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-zakova-15",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hanazakovasenat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hanazakovasenat"
            },
            {
                "Id": "https://www.hanazakova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.hanazakova.cz/"
            },
            {
                "Id": "hana.zakova.750",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.zakova.750"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Libor",
        "NameId": "libor-moravec-5",
        "Prijmeni": "Moravec",
        "Profile": "/osoba/libor-moravec-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ANOLiborMoravec",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ANOLiborMoravec"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-otisk-5",
        "Prijmeni": "Otisk",
        "Profile": "/osoba/miroslav-otisk-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.otisk.73",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.otisk.73"
            }
        ],
        "TitulPo": "MSc., MBA",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-novotny-139",
        "Prijmeni": "Novotn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jan-novotny-139",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Jan-Novotn\u00fd-zastupitel",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jan-Novotn\u00fd-zastupitel"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-hilser",
        "Prijmeni": "Hil\u0161er",
        "Profile": "/osoba/marek-hilser",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MarekdoSenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MarekdoSenatu"
            },
            {
                "Id": "marek.hilser",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marek.hilser"
            },
            {
                "Id": "MarekHilser",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MarekHilser"
            },
            {
                "Id": "https://www.marekhilserdosenatu.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://www.marekhilserdosenatu.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D. ",
        "TitulPred": "MUDr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-mrackova-vildumetzova",
        "Prijmeni": "Mra\u010dkov\u00e1 Vildumetzov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-mrackova-vildumetzova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Vildumetzova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Vildumetzova"
            },
            {
                "Id": "jana.vildumetzova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.vildumetzova"
            },
            {
                "Id": "JVildumetzova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JVildumetzova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivo",
        "NameId": "ivo-mitacek-1",
        "Prijmeni": "Mit\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/ivo-mitacek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ivo.mitacek",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/ivo.mitacek"
            },
            {
                "Id": "ivo.mitacek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivo.mitacek"
            }
        ],
        "TitulPo": "PhDr.",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-hustak-6",
        "Prijmeni": "Hus\u0165\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/zdenek-hustak-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.hustak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.hustak"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-duchacek-5",
        "Prijmeni": "Duch\u00e1\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jiri-duchacek-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "duchyct",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/duchyct"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Anna",
        "NameId": "anna-provaznikova",
        "Prijmeni": "Provazn\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/anna-provaznikova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "anna.stanikova.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/anna.stanikova.3"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-roubicek-17",
        "Prijmeni": "Roub\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jiri-roubicek-17",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jirka.rouba",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jirka.rouba"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Barbora",
        "NameId": "barbora-siftova",
        "Prijmeni": "\u0160iftov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/barbora-siftova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "barborasiftovapolitik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/barborasiftovapolitik"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing.         "
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-smida-5",
        "Prijmeni": "\u0160m\u00edda",
        "Profile": "/osoba/martin-smida-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "smida.martin",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/smida.martin"
            },
            {
                "Id": "Martinpunkie",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Martinpunkie"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. et Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-reznicek-6",
        "Prijmeni": "\u0158ezn\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/daniel-reznicek-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "daniel.reznicek.spojenciOK",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/daniel.reznicek.spojenciOK"
            }
        ],
        "TitulPo": "M.A."
    },
    {
        "Jmeno": "Hynek",
        "NameId": "hynek-blasko",
        "Prijmeni": "Bla\u0161ko",
        "Profile": "/osoba/hynek-blasko",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "HynekBlasko",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/HynekBlasko"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Daniel",
        "NameId": "daniel-vitonsky",
        "Prijmeni": "Vitonsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/daniel-vitonsky",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "daniel.vitonsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/daniel.vitonsky"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Rudolf",
        "NameId": "rudolf-klaska-5",
        "Prijmeni": "Kla\u0161ka",
        "Profile": "/osoba/rudolf-klaska-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "rudolf.klaska",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/rudolf.klaska"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Monika",
        "NameId": "monika-stayrova-2",
        "Prijmeni": "\u0160tayrov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/monika-stayrova-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "monika.stayrova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/monika.stayrova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ond\u0159ej",
        "NameId": "ondrej-feber-5",
        "Prijmeni": "Feber",
        "Profile": "/osoba/ondrej-feber-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Ondrejfebersenat",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Ondrejfebersenat"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Rudolf",
        "NameId": "rudolf-cogan-2",
        "Prijmeni": "Cogan",
        "Profile": "/osoba/rudolf-cogan-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Rudolf.Cogan",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Rudolf.Cogan"
            }
        ],
        "TitulPo": "PhD.",
        "TitulPred": "JUDr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jakub",
        "NameId": "jakub-starek-3",
        "Prijmeni": "St\u00e1rek",
        "Profile": "/osoba/jakub-starek-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "starek82",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/starek82"
            }
        ],
        "TitulPo": "",
        "TitulPred": "Mgr. "
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-balatka-2",
        "Prijmeni": "Balatka",
        "Profile": "/osoba/miroslav-balatka-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.balatka.1",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.balatka.1"
            },
            {
                "Id": "mirbalatka",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mirbalatka"
            },
            {
                "Id": "https://miroslavbalatka.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://miroslavbalatka.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-navrkal-2",
        "Prijmeni": "Navrkal",
        "Profile": "/osoba/frantisek-navrkal-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisek.navrkal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/frantisek.navrkal"
            },
            {
                "Id": "NavrkalF",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/NavrkalF"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Miloslav",
        "NameId": "miloslav-tuma-11",
        "Prijmeni": "T\u016fma",
        "Profile": "/osoba/miloslav-tuma-11",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "minas.tuma",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/minas.tuma"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Libor",
        "NameId": "libor-blaha-6",
        "Prijmeni": "Bl\u00e1ha",
        "Profile": "/osoba/libor-blaha-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "liborblaha.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/liborblaha.cz"
            },
            {
                "Id": "libor.blaha.94",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/libor.blaha.94"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-grois-2",
        "Prijmeni": "Grois",
        "Profile": "/osoba/jan-grois-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jangrois.cz",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jangrois.cz"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA"
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-juranek-5",
        "Prijmeni": "Jur\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-juranek-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.juranek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.juranek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "\u0160\u00e1rka",
        "NameId": "sarka-korkesova-1",
        "Prijmeni": "Korke\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/sarka-korkesova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "sarkakorkesova.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "sarkakorkesova.cz"
            },
            {
                "Id": "sarkakorkesova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/sarkakorkesova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Marie",
        "NameId": "marie-kousalova-4",
        "Prijmeni": "Kousalov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marie-kousalova-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marie.ko.5243",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marie.ko.5243"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-kunc-35",
        "Prijmeni": "Kunc",
        "Profile": "/osoba/petr-kunc-35",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kunc_zidenice",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/kunc_zidenice"
            },
            {
                "Id": "petr.kunc.zidenice",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.kunc.zidenice"
            },
            {
                "Id": "petrkunc.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "petrkunc.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-pejchalova-5",
        "Prijmeni": "Pejchalov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-pejchalova-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana.pejchalova.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.pejchalova.7"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-potmesilova-4",
        "Prijmeni": "Potm\u011b\u0161ilov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-potmesilova-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.potmesilova.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.potmesilova.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "PaedDr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt",
        "NameId": "vit-rajtslegr-1",
        "Prijmeni": "Rajt\u0161l\u00e9gr",
        "Profile": "/osoba/vit-rajtslegr-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vit.rajtslegr",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vit.rajtslegr"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Bohumil",
        "NameId": "bohumil-smutny-7",
        "Prijmeni": "Smutn\u00fd",
        "Profile": "/osoba/bohumil-smutny-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "bohumil.smutny",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/bohumil.smutny"
            }
        ],
        "TitulPo": " B.A.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-smerda-10",
        "Prijmeni": "\u0160merda",
        "Profile": "/osoba/vladimir-smerda-10",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Vladim\u00edr-\u0160merda",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Vladim\u00edr-\u0160merda"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Krist\u00fdna",
        "NameId": "kristyna-cerna-9",
        "Prijmeni": "\u010cern\u00e1",
        "Profile": "/osoba/kristyna-cerna-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kristyna.svarcova.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kristyna.svarcova.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jaroslav",
        "NameId": "jaroslav-valka-6",
        "Prijmeni": "V\u00e1lka",
        "Profile": "/osoba/jaroslav-valka-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "valkajaroslav",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/valkajaroslav"
            },
            {
                "Id": "jaroslav.valka.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jaroslav.valka.9"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Mark\u00e9ta",
        "NameId": "marketa-vankova-13",
        "Prijmeni": "Va\u0148kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marketa-vankova-13",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marketavankova.official",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/marketavankova.official"
            },
            {
                "Id": "MVankova_ODS",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MVankova_ODS"
            },
            {
                "Id": "marketa.vankova.792",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/marketa.vankova.792"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-vojta-4",
        "Prijmeni": "Vojta",
        "Profile": "/osoba/milan-vojta-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "milan.vojta",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/milan.vojta"
            }
        ],
        "TitulPo": "M.A., MBA"
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-zamecnik-14",
        "Prijmeni": "Z\u00e1me\u010dn\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jan-zamecnik-14",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.zamecnik.politik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.zamecnik.politik"
            },
            {
                "Id": "jan.zamecnik.716",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.zamecnik.716"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "M\u00e1ria",
        "NameId": "maria-zborilova-1",
        "Prijmeni": "Zbo\u0159ilov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/maria-zborilova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Maria-Zbo\u0159ilov\u00e1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Maria-Zbo\u0159ilov\u00e1"
            }
        ],
        "TitulPo": "Dis.art.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Richard",
        "NameId": "richard-zemanek-3",
        "Prijmeni": "Zem\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/richard-zemanek-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "richard.zemanek.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/richard.zemanek.1"
            },
            {
                "Id": "zemanekrichard",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zemanekrichard"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-zenozicka-2",
        "Prijmeni": "\u017deno\u017ei\u010dka",
        "Profile": "/osoba/petr-zenozicka-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zenozicka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zenozicka"
            },
            {
                "Id": "zenozicka_p",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/zenozicka_p"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Silvie",
        "NameId": "silvie-mrkvanova",
        "Prijmeni": "Mrkvanov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/silvie-mrkvanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "silvie.mrkvanova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/silvie.mrkvanova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u011bslav",
        "NameId": "veslav-michalik-2",
        "Prijmeni": "Michalik",
        "Profile": "/osoba/veslav-michalik-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "veslavmichalik",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/veslavmichalik"
            }
        ],
        "TitulPo": "CSc.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vojt\u011bch",
        "NameId": "vojtech-franta-1",
        "Prijmeni": "Franta",
        "Profile": "/osoba/vojtech-franta-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vojtafranta",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vojtafranta"
            },
            {
                "Id": "VojtechFranta",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/VojtechFranta"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. arch."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-hurajcik-1",
        "Prijmeni": "Huraj\u010d\u00edk",
        "Profile": "/osoba/martin-hurajcik-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.hurajcik",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.hurajcik"
            },
            {
                "Id": "martinhurajcik?lang=cs",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/martinhurajcik?lang=cs"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-vana-25",
        "Prijmeni": "V\u00e1\u0148a",
        "Profile": "/osoba/josef-vana-25",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josef-vana.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "josef-vana.cz"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Karel",
        "NameId": "karel-vit-12",
        "Prijmeni": "V\u00edt",
        "Profile": "/osoba/karel-vit-12",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "strikes.karel",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/strikes.karel"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Mark\u00e9ta",
        "NameId": "marketa-monsportova-2",
        "Prijmeni": "Monsportov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marketa-monsportova-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "https://monsportova.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://monsportova.cz/"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-stovicek-4",
        "Prijmeni": "\u0160\u0165ov\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/michal-stovicek-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "michal.stovicek.39",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/michal.stovicek.39"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-zakova-17",
        "Prijmeni": "\u017d\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-zakova-17",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.zakova.545",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.zakova.545"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-jarolim-7",
        "Prijmeni": "Jarol\u00edm",
        "Profile": "/osoba/jan-jarolim-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "honzajar",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/honzajar"
            },
            {
                "Id": "JanJarolim1",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/JanJarolim1"
            },
            {
                "Id": "honzajar",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/honzajar"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-kodydek-2",
        "Prijmeni": "Kodydek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-kodydek-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.kodydek.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.kodydek.1"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-koleta-1",
        "Prijmeni": "Koleta",
        "Profile": "/osoba/petr-koleta-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Petr-Koleta",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Petr-Koleta"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Bohumil",
        "NameId": "bohumil-jezek-8",
        "Prijmeni": "Je\u017eek",
        "Profile": "/osoba/bohumil-jezek-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Bohumil-Je\u017eek-pedagog-zastupitel-\u00dasteck\u00e9ho-kraje-kandid\u00e1t-do-Sen\u00e1tu-106622530942202",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Bohumil-Je\u017eek-pedagog-zastupitel-\u00dasteck\u00e9ho-kraje-kandid\u00e1t-do-Sen\u00e1tu-106622530942202"
            },
            {
                "Id": "bohumil.jezek.16",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/bohumil.jezek.16"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-pesek-17",
        "Prijmeni": "Pe\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/zdenek-pesek-17",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Zden\u011bk Pe\u0161ek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zden\u011bk Pe\u0161ek"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing. Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zuzana",
        "NameId": "zuzana-schwarz-bartipanova",
        "Prijmeni": "Schwarz Ba\u0159tip\u00e1nov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zuzana-schwarz-bartipanova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zuzanaschwarzbartipanova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zuzanaschwarzbartipanova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-syslova-4",
        "Prijmeni": "Syslov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-syslova-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "janasyslova.tp",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/janasyslova.tp"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Zbyn\u011bk",
        "NameId": "zbynek-simbera",
        "Prijmeni": "\u0160imbera",
        "Profile": "/osoba/zbynek-simbera",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Zbyn\u011bk-\u0160imbera-starosta-a-kandid\u00e1t-do-Sen\u00e1tu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zbyn\u011bk-\u0160imbera-starosta-a-kandid\u00e1t-do-Sen\u00e1tu"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-praus-1",
        "Prijmeni": "Praus",
        "Profile": "/osoba/zdenek-praus-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Zden\u011bk-Praus",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Zden\u011bk-Praus"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-hecko-2",
        "Prijmeni": "He\u010dko",
        "Profile": "/osoba/pavel-hecko-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.hecko.5",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.hecko.5"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-masakova-1",
        "Prijmeni": "Mas\u00e1kov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-masakova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.masakova.7",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.masakova.7"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00e1clav",
        "NameId": "vaclav-rehor-13",
        "Prijmeni": "\u0158eho\u0159",
        "Profile": "/osoba/vaclav-rehor-13",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "RehorODS",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/RehorODS"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-hanousek-5",
        "Prijmeni": "Hanousek",
        "Profile": "/osoba/martin-hanousek-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.hanousek.16",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.hanousek.16"
            }
        ],
        "TitulPo": "          ",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Dana",
        "NameId": "dana-kracikova-1",
        "Prijmeni": "Krac\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/dana-kracikova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Dana-Krac\u00edkov\u00e1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Dana-Krac\u00edkov\u00e1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-andrt-2",
        "Prijmeni": "Andrt",
        "Profile": "/osoba/miroslav-andrt-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miroslav.andrt",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miroslav.andrt"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-knot-1",
        "Prijmeni": "Knot",
        "Profile": "/osoba/josef-knot-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "knotjosef",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/knotjosef"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-grulich-6",
        "Prijmeni": "Grulich",
        "Profile": "/osoba/jan-grulich-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "honzadosenatu",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/honzadosenatu"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-berkovcova",
        "Prijmeni": "Berkovcov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-berkovcova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JanaBerkovcov\u00e1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/JanaBerkovcov\u00e1"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ivana",
        "NameId": "ivana-hantschova-1",
        "Prijmeni": "Hantschov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/ivana-hantschova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "HantschovaIvana",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/HantschovaIvana"
            },
            {
                "Id": "ivana.hantschova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ivana.hantschova"
            }
        ],
        "TitulPred": "MVDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Kamil",
        "NameId": "kamil-frantisek-sefl-1",
        "Prijmeni": "Franti\u0161ek \u0160efl",
        "Profile": "/osoba/kamil-frantisek-sefl-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "kamil.sefl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/kamil.sefl"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Dagmar",
        "NameId": "dagmar-skodova-parmova",
        "Prijmeni": "\u0160kodov\u00e1 Parmov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/dagmar-skodova-parmova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dagmarparmova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/dagmarparmova"
            }
        ],
        "TitulPred": "doc. Dr. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Libu\u0161e",
        "NameId": "libuse-vevodova-1",
        "Prijmeni": "V\u00e9vodov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/libuse-vevodova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "viba.levodova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/viba.levodova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-krmela-1",
        "Prijmeni": "Krmela",
        "Profile": "/osoba/petr-krmela-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "krmelapetr",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/krmelapetr"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Zde\u0148ka",
        "NameId": "zdenka-dvorakova-kocourkova",
        "Prijmeni": "Dvo\u0159\u00e1kov\u00e1 Kocourkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/zdenka-dvorakova-kocourkova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "DvorakovaPirati",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/DvorakovaPirati"
            },
            {
                "Id": "zdenka_dvorakova_kocourkova",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/zdenka_dvorakova_kocourkova"
            },
            {
                "Id": "zdenkadvorakovakocourkova",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenkadvorakovakocourkova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Lubo\u0161",
        "NameId": "lubos-peterka-8",
        "Prijmeni": "Peterka",
        "Profile": "/osoba/lubos-peterka-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lubos.peterka.radomysl",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/lubos.peterka.radomysl"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vojt\u011bch",
        "NameId": "vojtech-pospisil-7",
        "Prijmeni": "Posp\u00ed\u0161il",
        "Profile": "/osoba/vojtech-pospisil-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "josefovsky.starosta",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/josefovsky.starosta"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edr",
        "NameId": "jaromir-horky-9",
        "Prijmeni": "Hork\u00fd",
        "Profile": "/osoba/jaromir-horky-9",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jarda.horky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jarda.horky"
            },
            {
                "Id": "horky_jaromir",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/horky_jaromir"
            },
            {
                "Id": "jarcek_h",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/jarcek_h"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-morong-3",
        "Prijmeni": "Morong",
        "Profile": "/osoba/martin-morong-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Moriss.Orcein.Brown",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Moriss.Orcein.Brown"
            },
            {
                "Id": "MartinMorong3",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/MartinMorong3"
            },
            {
                "Id": "moriss_m",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/moriss_m"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-kalal-7",
        "Prijmeni": "K\u00e1lal",
        "Profile": "/osoba/jiri-kalal-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.kalal",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.kalal"
            }
        ],
        "TitulPo": "DiS.",
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Ctibor",
        "NameId": "ctibor-cepicka-2",
        "Prijmeni": "\u010cepi\u010dka",
        "Profile": "/osoba/ctibor-cepicka-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "cepickactibor",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/cepickactibor"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-hodac-3",
        "Prijmeni": "Hod\u00e1\u010d",
        "Profile": "/osoba/pavel-hodac-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.hodac.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.hodac.1"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-maly-38",
        "Prijmeni": "Mal\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vladimir-maly-38",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vladimir.maly.376",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vladimir.maly.376"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Marcela",
        "NameId": "marcela-mrozkova-herikova-1",
        "Prijmeni": "Mr\u00f3zkov\u00e1 He\u0159\u00edkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marcela-mrozkova-herikova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marcela.herikova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/marcela.herikova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Eva",
        "NameId": "eva-torova",
        "Prijmeni": "To\u0159ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/eva-torova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "eva.torova.14",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/eva.torova.14"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jarom\u00edr",
        "NameId": "jaromir-bernatek-1",
        "Prijmeni": "Bern\u00e1tek",
        "Profile": "/osoba/jaromir-bernatek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "JBernatek2020",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/JBernatek2020"
            }
        ],
        "TitulPred": "MUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Bohumil",
        "NameId": "bohumil-bernasek-1",
        "Prijmeni": "Bern\u00e1\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/bohumil-bernasek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "BohumilBernasekOfficial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/BohumilBernasekOfficial"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Josef",
        "NameId": "josef-bidmon-3",
        "Prijmeni": "Bidmon",
        "Profile": "/osoba/josef-bidmon-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "BidmonJosefOfficial",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/BidmonJosefOfficial"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Zden\u011bk",
        "NameId": "zdenek-eis-4",
        "Prijmeni": "Eis",
        "Profile": "/osoba/zdenek-eis-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "zdenek.eis",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/zdenek.eis"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-elias-18",
        "Prijmeni": "Eli\u00e1\u0161",
        "Profile": "/osoba/pavel-elias-18",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Pavel-Eli\u00e1\u0161",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Pavel-Eli\u00e1\u0161"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-fiala-111",
        "Prijmeni": "Fiala",
        "Profile": "/osoba/petr-fiala-111",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petrfiala68",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/petrfiala68"
            },
            {
                "Id": "petrfialaletohrad",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/petrfialaletohrad"
            },
            {
                "Id": "petr.fiala68",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.fiala68"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radomil",
        "NameId": "radomil-kaspar-1",
        "Prijmeni": "Ka\u0161par",
        "Profile": "/osoba/radomil-kaspar-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "radomil.kaspar",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/radomil.kaspar"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159ina",
        "NameId": "jirina-klcova-1",
        "Prijmeni": "Kl\u010dov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jirina-klcova-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jirina.klcova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jirina.klcova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Old\u0159ich",
        "NameId": "oldrich-koblizek-4",
        "Prijmeni": "Kobl\u00ed\u017eek",
        "Profile": "/osoba/oldrich-koblizek-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Old\u0159ich-Kobl\u00ed\u017eek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Old\u0159ich-Kobl\u00ed\u017eek"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Luk\u00e1\u0161",
        "NameId": "lukas-malina-1",
        "Prijmeni": "Malina",
        "Profile": "/osoba/lukas-malina-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lukas.malina.31",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lukas.malina.31"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Pavel",
        "NameId": "pavel-pinkas-6",
        "Prijmeni": "Pinkas",
        "Profile": "/osoba/pavel-pinkas-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "pavel.pinkas.779",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/pavel.pinkas.779"
            }
        ],
        "TitulPo": "Ph.D.",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-reznicek-36",
        "Prijmeni": "\u0158ezn\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/petr-reznicek-36",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petr.reznicek.908",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/petr.reznicek.908"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-skalicka-8",
        "Prijmeni": "Skalick\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-skalicka-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana.skalicka.311",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jana.skalicka.311"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-simek-15",
        "Prijmeni": "\u0160imek",
        "Profile": "/osoba/david-simek-15",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "david.simek.940",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/david.simek.940"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-stepanova-21",
        "Prijmeni": "\u0160t\u011bp\u00e1nov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-stepanova-21",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.stepanova.7503",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.stepanova.7503"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-svec-8",
        "Prijmeni": "\u0160vec",
        "Profile": "/osoba/david-svec-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "david.svec.148",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/david.svec.148"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-valtr-1",
        "Prijmeni": "Valtr",
        "Profile": "/osoba/ladislav-valtr-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "valtrladislav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/valtrladislav"
            },
            {
                "Id": "ladislav.valtr.1",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ladislav.valtr.1"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Michal",
        "NameId": "michal-woff-1",
        "Prijmeni": "Woff",
        "Profile": "/osoba/michal-woff-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "anowoff",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/anowoff"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-brazda-8",
        "Prijmeni": "Br\u00e1zda",
        "Profile": "/osoba/radek-brazda-8",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Radek-Br\u00e1zda-101540111304343",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Radek-Br\u00e1zda-101540111304343"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Petr",
        "NameId": "petr-danek-26",
        "Prijmeni": "Dan\u011bk",
        "Profile": "/osoba/petr-danek-26",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "petrdanek",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/petrdanek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. arch."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-horak-47",
        "Prijmeni": "Hor\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/frantisek-horak-47",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "fanda.horak",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/fanda.horak"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Rostislav",
        "NameId": "rostislav-hrdiborsky-1",
        "Prijmeni": "Hrdiborsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/rostislav-hrdiborsky-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "rostislav.hrdiborsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/rostislav.hrdiborsky"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ladislav",
        "NameId": "ladislav-hynek-6",
        "Prijmeni": "Hynek",
        "Profile": "/osoba/ladislav-hynek-6",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ladislavhynek.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "ladislavhynek.cz"
            },
            {
                "Id": "hynekladislav",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hynekladislav"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Martin",
        "NameId": "martin-janicek-13",
        "Prijmeni": "Jan\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/martin-janicek-13",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martin.janicek.73",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martin.janicek.73"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-john-3",
        "Prijmeni": "John",
        "Profile": "/osoba/frantisek-john-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisekjohn.webnode.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "frantisekjohn.webnode.cz"
            },
            {
                "Id": "Franti\u0161ek-John",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Franti\u0161ek-John"
            }
        ],
        "TitulPred": "RNDr. Mgr., Ph.D."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-jura-4",
        "Prijmeni": "Jura",
        "Profile": "/osoba/frantisek-jura-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "frantisek.jura.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/frantisek.jura.9"
            },
            {
                "Id": "frantisekjura",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/frantisekjura"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Milan",
        "NameId": "milan-klimes-13",
        "Prijmeni": "Klime\u0161",
        "Profile": "/osoba/milan-klimes-13",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "miki.klimes.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/miki.klimes.9"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Vladim\u00edr",
        "NameId": "vladimir-lichnovsky-2",
        "Prijmeni": "Lichnovsk\u00fd",
        "Profile": "/osoba/vladimir-lichnovsky-2",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vlada.lichnovsky",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vlada.lichnovsky"
            }
        ],
        "TitulPred": "JUDr."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-muller-39",
        "Prijmeni": "M\u00fcller",
        "Profile": "/osoba/tomas-muller-39",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tomasmullering",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tomasmullering"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-safarik-10",
        "Prijmeni": "\u0160afa\u0159\u00edk",
        "Profile": "/osoba/jan-safarik-10",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.safarik.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.safarik.3"
            },
            {
                "Id": "jansafarikkoalice",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jansafarikkoalice"
            },
            {
                "Id": "https://jan-safarik.webnode.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "https://jan-safarik.webnode.cz/"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Ludv\u00edk",
        "NameId": "ludvik-sulda-1",
        "Prijmeni": "\u0160ulda",
        "Profile": "/osoba/ludvik-sulda-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "l.sulda",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/l.sulda"
            },
            {
                "Id": "ludvik.sulda",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ludvik.sulda"
            }
        ],
        "TitulPo": "BBA"
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-vozda-1",
        "Prijmeni": "Vozda",
        "Profile": "/osoba/jiri-vozda-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.vozda",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.vozda"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-zahradnicek-11",
        "Prijmeni": "Zahradn\u00ed\u010dek",
        "Profile": "/osoba/jan-zahradnicek-11",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.zahradnicek.senat",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.zahradnicek.senat"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Miroslav",
        "NameId": "miroslav-zbanek-1",
        "Prijmeni": "\u017db\u00e1nek",
        "Profile": "/osoba/miroslav-zbanek-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "MirekZbanek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MirekZbanek"
            }
        ],
        "TitulPo": "MPA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-tabasek",
        "Prijmeni": "Tab\u00e1\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/jan-tabasek",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "honza.tabasek",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/honza.tabasek"
            },
            {
                "Id": "jan_tabasek",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/jan_tabasek"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-ulvr-3",
        "Prijmeni": "Ulvr",
        "Profile": "/osoba/jiri-ulvr-3",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.ulvr.9",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.ulvr.9"
            },
            {
                "Id": "jiriulvr.studenec",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiriulvr.studenec"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Mojm\u00edr",
        "NameId": "mojmir-sokol-1",
        "Prijmeni": "Sokol",
        "Profile": "/osoba/mojmir-sokol-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "mojmir.sokol",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/mojmir.sokol"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Marek",
        "NameId": "marek-ostadal",
        "Prijmeni": "O\u0161\u0165\u00e1dal",
        "Profile": "/osoba/marek-ostadal",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "www.marekostadal.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "www.marekostadal.cz"
            },
            {
                "Id": "MOstadal",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/MOstadal"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-vogel-11",
        "Prijmeni": "Vogel",
        "Profile": "/osoba/jiri-vogel-11",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jirka.vogelbc",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jirka.vogelbc"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-novak-310",
        "Prijmeni": "Nov\u00e1k",
        "Profile": "/osoba/jan-novak-310",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Jan.Novak19",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Jan.Novak19"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Martina",
        "NameId": "martina-vagner-dostalova",
        "Prijmeni": "V\u00e1gner Dost\u00e1lov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/martina-vagner-dostalova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "martina.vagnerdostalova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/martina.vagnerdostalova"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Hana",
        "NameId": "hana-ancincova",
        "Prijmeni": "An\u010dincov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/hana-ancincova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hana.ancincova.piratka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hana.ancincova.piratka"
            },
            {
                "Id": "hanaancincova",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/hanaancincova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-nezhyba",
        "Prijmeni": "Nezhyba",
        "Profile": "/osoba/jan-nezhyba",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.nezhyba",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.nezhyba"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Andrea",
        "NameId": "andrea-pajgerova",
        "Prijmeni": "Pajgerov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/andrea-pajgerova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Andrea-Pajgerov\u00e1-113799750181469",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/Andrea-Pajgerov\u00e1-113799750181469"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Petra",
        "NameId": "petra-svedikova-vavrova",
        "Prijmeni": "Sved\u00edkov\u00e1 V\u00e1vrov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/petra-svedikova-vavrova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Petra-Sved\u00edkov\u00e1-V\u00e1vrov\u00e1-SPD",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Petra-Sved\u00edkov\u00e1-V\u00e1vrov\u00e1-SPD"
            },
            {
                "Id": "PetraSvedikova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/PetraSvedikova"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA",
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Radek",
        "NameId": "radek-henner",
        "Prijmeni": "Henner",
        "Profile": "/osoba/radek-henner",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "hennerradek",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/hennerradek"
            },
            {
                "Id": "http://hennerradek.cz/",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://hennerradek.cz/"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Irena",
        "NameId": "irena-blahova-7",
        "Prijmeni": "Bl\u00e1hov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/irena-blahova-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "irena.blahova.14",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/irena.blahova.14"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Dan",
        "NameId": "daniel-chromec",
        "Prijmeni": "Chromec",
        "Profile": "/osoba/daniel-chromec",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dan.chromec",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dan.chromec"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-fiser-27",
        "Prijmeni": "Fi\u0161er",
        "Profile": "/osoba/jiri-fiser-27",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.fiser.944",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.fiser.944"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing. Bc."
    },
    {
        "Jmeno": "Tom\u00e1\u0161",
        "NameId": "tomas-miczka",
        "Prijmeni": "Miczka",
        "Profile": "/osoba/tomas-miczka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "tmiczka",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/tmiczka"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "V\u00edt",
        "NameId": "vit-vomacka",
        "Prijmeni": "Vom\u00e1\u010dka",
        "Profile": "/osoba/vit-vomacka",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "vit.vomacka.cl",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/vit.vomacka.cl"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "David",
        "NameId": "david-hosek-7",
        "Prijmeni": "Ho\u0161ek",
        "Profile": "/osoba/david-hosek-7",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dhosek2",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dhosek2"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Andrea",
        "NameId": "andrea--linhartova",
        "Prijmeni": "Linhartov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/andrea--linhartova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "andrea.linhartova.986",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/andrea.linhartova.986"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Darina",
        "NameId": "darina-kricnarova",
        "Prijmeni": "Kricnarov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/darina-kricnarova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "darina.kricnarova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/darina.kricnarova"
            }
        ],
        "TitulPo": "MBA"
    },
    {
        "Jmeno": "Ale\u0161",
        "NameId": "ales-maloch-1",
        "Prijmeni": "Maloch",
        "Profile": "/osoba/ales-maloch-1",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "ales.maloch",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/ales.maloch"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Franti\u0161ek",
        "NameId": "frantisek-mencl-4",
        "Prijmeni": "Mencl",
        "Profile": "/osoba/frantisek-mencl-4",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "Franti\u0161ek-Mencl-100101018463289",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/Franti\u0161ek-Mencl-100101018463289"
            },
            {
                "Id": "http://frantisekmencl.cz",
                "Type": "WWW",
                "Url": "http://frantisekmencl.cz"
            }
        ],
        "TitulPred": "brig. gen. Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Jana",
        "NameId": "jana-patkova-12",
        "Prijmeni": "Patkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/jana-patkova-12",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jana_patkova",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/jana_patkova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Mark\u00e9ta",
        "NameId": "marketa-cervenkova-5",
        "Prijmeni": "\u010cervinkov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/marketa-cervenkova-5",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "marketazlipy",
                "Type": "Facebook_page",
                "Url": "https://www.facebook.com/marketazlipy"
            },
            {
                "Id": "holkazplakatu",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/holkazplakatu"
            },
            {
                "Id": "marketazlipy",
                "Type": "Instagram",
                "Url": "https://www.instagram.com/marketazlipy"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Linda",
        "NameId": "linda-hetesova",
        "Prijmeni": "Hete\u0161ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/linda-hetesova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "linda.hetesova",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/linda.hetesova"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    },
    {
        "Jmeno": "Lucie",
        "NameId": "lucie-korytarova",
        "Prijmeni": "Koryt\u00e1\u0159ov\u00e1",
        "Profile": "/osoba/lucie-korytarova",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "lucie.korytarova.560",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/lucie.korytarova.560"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Dan",
        "NameId": "dan-lestina",
        "Prijmeni": "Le\u0161tina",
        "Profile": "/osoba/dan-lestina",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "dan.lestina",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/dan.lestina"
            },
            {
                "Id": "Pan_Dan_L",
                "Type": "Twitter",
                "Url": "https://twitter.com/Pan_Dan_L"
            }
        ],
        "TitulPred": "Mgr."
    },
    {
        "Jmeno": "Ji\u0159\u00ed",
        "NameId": "jiri-knotek-17",
        "Prijmeni": "Knotek",
        "Profile": "/osoba/jiri-knotek-17",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jiri.knotek.3",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jiri.knotek.3"
            }
        ]
    },
    {
        "Jmeno": "Jan",
        "NameId": "jan-pseja",
        "Prijmeni": "P\u0161eja",
        "Profile": "/osoba/jan-pseja",
        "SocialniSite": [
            {
                "Id": "jan.pseja",
                "Type": "Facebook_profile",
                "Url": "https://www.facebook.com/jan.pseja"
            }
        ],
        "TitulPred": "Ing."
    }
]